# Translations template for ckan.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the ckan project.
# 
# Translators:
# okfncn <okfncn@gmail.com>, 2013
# Sean Hammond <sean.hammond@okfn.org>, 2013
# Xiaohong Zhang <xzhang50@yahoo.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CKAN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-13 11:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-15 12:13+0000\n"
"Last-Translator: okfncn <okfncn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/ckan/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ckan/new_authz.py:189
#, python-format
msgid "Authorization function not found: %s"
msgstr "授权功能未找到 %s"

#: ckan/new_authz.py:201
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: ckan/new_authz.py:205
msgid "Editor"
msgstr "编辑者"

#: ckan/new_authz.py:209
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: ckan/controllers/admin.py:27
msgid "Need to be system administrator to administer"
msgstr "必须成为系统管理员才能管理"

#: ckan/controllers/admin.py:43
msgid "Site Title"
msgstr "网站标题"

#: ckan/controllers/admin.py:44
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: ckan/controllers/admin.py:45
msgid "Site Tag Line"
msgstr "网站标签行"

#: ckan/controllers/admin.py:46
msgid "Site Tag Logo"
msgstr "网站标签图标"

#: ckan/controllers/admin.py:47 ckan/templates/header.html:97
#: ckan/templates/group/about.html:3 ckan/templates/group/read_base.html:19
#: ckan/templates/home/about.html:3 ckan/templates/home/about.html:6
#: ckan/templates/home/about.html:16 ckan/templates/organization/about.html:3
#: ckan/templates/organization/read_base.html:19
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:15
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:79
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:137
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:140
#: ckan/templates_legacy/home/about.html:6
#: ckan/templates_legacy/home/about.html:9
#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:39
#: ckan/templates_legacy/user/read.html:28
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ckan/controllers/admin.py:47
msgid "About page text"
msgstr "关于页面文字"

#: ckan/controllers/admin.py:48
msgid "Intro Text"
msgstr "介绍文字"

#: ckan/controllers/admin.py:48
msgid "Text on home page"
msgstr "主页文字"

#: ckan/controllers/admin.py:49
msgid "Custom CSS"
msgstr "客户化格式"

#: ckan/controllers/admin.py:49
msgid "Customisable css inserted into the page header"
msgstr "将自定义的CSS插入页面头部"

#: ckan/controllers/admin.py:50
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: ckan/controllers/admin.py:131
#, python-format
msgid ""
"Cannot purge package %s as associated revision %s includes non-deleted "
"packages %s"
msgstr "无法净化组件 %s相关的修订版本%s 包含未刪除的组件 %s"

#: ckan/controllers/admin.py:153
#, python-format
msgid "Problem purging revision %s: %s"
msgstr "清除变更问题%s: %s"

#: ckan/controllers/admin.py:155
msgid "Purge complete"
msgstr "清理结束"

#: ckan/controllers/admin.py:157
msgid "Action not implemented."
msgstr "动作未执行."

#: ckan/controllers/api.py:60 ckan/controllers/group.py:151
#: ckan/controllers/home.py:29 ckan/controllers/package.py:127
#: ckan/controllers/related.py:88 ckan/controllers/related.py:115
#: ckan/controllers/revision.py:31 ckan/controllers/tag.py:23
#: ckan/controllers/user.py:46 ckan/controllers/user.py:73
#: ckan/controllers/user.py:101 ckan/controllers/user.py:534
msgid "Not authorized to see this page"
msgstr "没有权限浏览此页 "

#: ckan/controllers/api.py:118 ckan/controllers/api.py:201
msgid "Access denied"
msgstr "没有登陆权限"

#: ckan/controllers/api.py:124 ckan/controllers/api.py:210
#: ckan/logic/converters.py:122 ckan/logic/converters.py:147
#: ckan/logic/converters.py:172 ckan/logic/validators.py:116
#: ckan/logic/validators.py:127 ckan/logic/validators.py:148
#: ckan/logic/validators.py:162 ckan/logic/validators.py:179
#: ckan/logic/validators.py:192 ckan/logic/validators.py:206
#: ckan/logic/validators.py:230 ckan/logic/validators.py:239
#: ckan/logic/validators.py:681 ckan/logic/action/create.py:764
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: ckan/controllers/api.py:130
msgid "Bad request"
msgstr "错误请求"

#: ckan/controllers/api.py:164
#, python-format
msgid "Action name not known: %s"
msgstr "指令名称未知:%s"

#: ckan/controllers/api.py:177 ckan/controllers/api.py:348
#: ckan/controllers/api.py:412
#, python-format
msgid "JSON Error: %s"
msgstr "JSON 错误:%s"

#: ckan/controllers/api.py:182
#, python-format
msgid "Bad request data: %s"
msgstr "错误请求的数据：%s"

#: ckan/controllers/api.py:280 ckan/logic/action/get.py:2003
#, python-format
msgid "Cannot list entity of this type: %s"
msgstr "无法列出此类型的项目：%s"

#: ckan/controllers/api.py:312
#, python-format
msgid "Cannot read entity of this type: %s"
msgstr "无法读取此类型的项目:%s"

#: ckan/controllers/api.py:353
#, python-format
msgid "Cannot create new entity of this type: %s %s"
msgstr "无法创建此类型的新项目:%s %s"

#: ckan/controllers/api.py:387
msgid "Unable to add package to search index"
msgstr "无法在搜索索引中加入组件"

#: ckan/controllers/api.py:417
#, python-format
msgid "Cannot update entity of this type: %s"
msgstr "无法更新此类型的项目:%s"

#: ckan/controllers/api.py:442
msgid "Unable to update search index"
msgstr "无法更新搜索索引"

#: ckan/controllers/api.py:466
#, python-format
msgid "Cannot delete entity of this type: %s %s"
msgstr "无法删除此类型的项目:%s %s"

#: ckan/controllers/api.py:491
msgid "No revision specified"
msgstr "没有指定的修改"

#: ckan/controllers/api.py:495
#, python-format
msgid "There is no revision with id: %s"
msgstr "没有关于此id的修改: %s"

#: ckan/controllers/api.py:505
msgid "Missing search term ('since_id=UUID' or  'since_time=TIMESTAMP')"
msgstr "遗漏搜索关键字 ('since_id=UUID' or 'since_time=TIMESTAMP')"

#: ckan/controllers/api.py:515
#, python-format
msgid "Could not read parameters: %r"
msgstr "无法读取参数: %r"

#: ckan/controllers/api.py:576
#, python-format
msgid "Bad search option: %s"
msgstr "错误搜索选项: %s"

#: ckan/controllers/api.py:579
#, python-format
msgid "Unknown register: %s"
msgstr "未知的注册: %s"

#: ckan/controllers/api.py:588
#, python-format
msgid "Malformed qjson value: %r"
msgstr "格式不正确的 qjson 值: %r"

#: ckan/controllers/api.py:598
msgid "Request params must be in form of a json encoded dictionary."
msgstr "请求的参数必须用JSON代码的字典格式."

#: ckan/controllers/feed.py:176 ckan/controllers/group.py:190
#: ckan/controllers/group.py:385 ckan/controllers/group.py:472
#: ckan/controllers/group.py:517 ckan/controllers/group.py:549
#: ckan/controllers/group.py:560 ckan/controllers/group.py:605
#: ckan/controllers/group.py:620 ckan/controllers/group.py:660
#: ckan/controllers/group.py:689 ckan/controllers/group.py:720
#: ckan/controllers/group.py:776 ckan/controllers/group.py:858
#: ckan/controllers/package.py:1327 ckan/controllers/package.py:1338
msgid "Group not found"
msgstr "未找到群组"

#: ckan/controllers/feed.py:285 ckan/controllers/feed.py:287
#: ckan/controllers/feed.py:437 ckan/controllers/feed.py:439
msgid "\"page\" parameter must be a positive integer"
msgstr "\"页面\"参数必须是正整数"

#: ckan/controllers/group.py:172
msgid "Incorrect group type"
msgstr "错误的群组类别"

#: ckan/controllers/group.py:192 ckan/controllers/group.py:387
#: ckan/controllers/group.py:474 ckan/controllers/group.py:515
#: ckan/controllers/group.py:547 ckan/controllers/group.py:860
#, python-format
msgid "Unauthorized to read group %s"
msgstr "没有权限读取群组 %s"

#: ckan/controllers/group.py:289 ckan/controllers/home.py:70
#: ckan/controllers/package.py:225 ckan/lib/helpers.py:601
#: ckan/templates/header.html:95 ckan/templates/organization/edit_base.html:5
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:8
#: ckan/templates/organization/index.html:3
#: ckan/templates/organization/index.html:6
#: ckan/templates/organization/index.html:18
#: ckan/templates/organization/read_base.html:3
#: ckan/templates/organization/read_base.html:6
#: ckan/templates/package/base.html:14
msgid "Organizations"
msgstr "机构"

#: ckan/controllers/group.py:290 ckan/controllers/home.py:71
#: ckan/controllers/package.py:226 ckan/lib/helpers.py:602
#: ckan/templates/header.html:96 ckan/templates/group/base_form_page.html:6
#: ckan/templates/group/edit.html:4 ckan/templates/group/edit_base.html:3
#: ckan/templates/group/edit_base.html:8 ckan/templates/group/index.html:3
#: ckan/templates/group/index.html:6 ckan/templates/group/index.html:18
#: ckan/templates/group/members.html:3 ckan/templates/group/read_base.html:3
#: ckan/templates/group/read_base.html:6
#: ckan/templates/package/group_list.html:5
#: ckan/templates/package/read_base.html:25
#: ckan/templates/revision/diff.html:16 ckan/templates/revision/read.html:84
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:78
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:93
#: ckan/templates_legacy/package/read.html:49
#: ckan/templates_legacy/package/search.html:26
#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:64
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: ckan/controllers/group.py:291 ckan/controllers/home.py:72
#: ckan/controllers/package.py:227 ckan/lib/helpers.py:603
#: ckan/logic/__init__.py:105
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:24
#: ckan/templates/snippets/context/dataset.html:17
#: ckan/templates/tag/index.html:3 ckan/templates/tag/index.html:6
#: ckan/templates/tag/index.html:12 ckan/templates_legacy/layout_base.html:165
#: ckan/templates_legacy/group/read.html:28
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:118
#: ckan/templates_legacy/package/read.html:44
#: ckan/templates_legacy/package/search.html:24
#: ckan/templates_legacy/tag/index.html:6
#: ckan/templates_legacy/tag/index.html:9
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ckan/controllers/group.py:292 ckan/controllers/home.py:73
#: ckan/controllers/package.py:228 ckan/lib/helpers.py:604
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: ckan/controllers/group.py:293 ckan/controllers/home.py:74
#: ckan/lib/helpers.py:605 ckan/templates/package/resource_read.html:109
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:30
#: ckan/templates/snippets/license.html:4
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:73
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:106
msgid "License"
msgstr "授权"

#: ckan/controllers/group.py:417
msgid "Not authorized to perform bulk update"
msgstr "没有权限进行批量更新"

#: ckan/controllers/group.py:434
msgid "Unauthorized to create a group"
msgstr "没有权限创立群组"

#: ckan/controllers/group.py:483 ckan/controllers/package.py:320
#: ckan/controllers/package.py:811
#, python-format
msgid "User %r not authorized to edit %s"
msgstr "用户%r没有权限编缉%s"

#: ckan/controllers/group.py:519 ckan/controllers/group.py:551
#: ckan/controllers/package.py:971 ckan/controllers/package.py:1022
#: ckan/controllers/related.py:190 ckan/controllers/user.py:210
#: ckan/controllers/user.py:314 ckan/controllers/user.py:490
msgid "Integrity Error"
msgstr "完整性错误"

#: ckan/controllers/group.py:574
#, python-format
msgid "User %r not authorized to edit %s authorizations"
msgstr "用户 %r 无权限修改 %s 的授权"

#: ckan/controllers/group.py:591 ckan/controllers/group.py:603
#: ckan/controllers/group.py:618 ckan/controllers/group.py:687
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete group %s"
msgstr "没有权限删除群组%s"

#: ckan/controllers/group.py:597
msgid "Organization has been deleted."
msgstr "机构已经被删除."

#: ckan/controllers/group.py:599
msgid "Group has been deleted."
msgstr "群组已经被删除."

#: ckan/controllers/group.py:658
#, python-format
msgid "Unauthorized to add member to group %s"
msgstr "没有权限加成员到群组%s"

#: ckan/controllers/group.py:675
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete group %s members"
msgstr "没有权限删除群组%s成员"

#: ckan/controllers/group.py:681
msgid "Group member has been deleted."
msgstr "群组成员已被删除"

#: ckan/controllers/group.py:703 ckan/controllers/package.py:423
msgid "Select two revisions before doing the comparison."
msgstr "比较之前选择两个修改版本"

#: ckan/controllers/group.py:722
#, python-format
msgid "User %r not authorized to edit %r"
msgstr "用户%r没有权限编缉%r"

#: ckan/controllers/group.py:729
msgid "CKAN Group Revision History"
msgstr "CKAN 群组修该历史"

#: ckan/controllers/group.py:732
msgid "Recent changes to CKAN Group: "
msgstr "CKAN 群组最新变更"

#: ckan/controllers/group.py:753 ckan/controllers/package.py:473
msgid "Log message: "
msgstr "日志信息:"

#: ckan/controllers/group.py:779
msgid "Unauthorized to read group {group_id}"
msgstr "没有权限读取群组{group_id}"

#: ckan/controllers/group.py:798 ckan/controllers/package.py:1255
#: ckan/controllers/user.py:654
msgid "You are now following {0}"
msgstr " 你现在在追随{0}"

#: ckan/controllers/group.py:817 ckan/controllers/package.py:1274
#: ckan/controllers/user.py:674
msgid "You are no longer following {0}"
msgstr "你不再追随{0}"

#: ckan/controllers/group.py:835 ckan/controllers/user.py:521
#, python-format
msgid "Unauthorized to view followers %s"
msgstr "没有权限浏览追随者%s"

#: ckan/controllers/home.py:37
msgid "This site is currently off-line. Database is not initialised."
msgstr "本网站目前无法运作. 数据库没有初始化."

#: ckan/controllers/home.py:100
msgid ""
"Please <a href=\"{link}\">update your profile</a> and add your email address"
" and your full name. {site} uses your email address if you need to reset "
"your password."
msgstr "请 <a href=\"{link}\">更新你的个人资料</a> 并且输入你的电子邮件地址以及全名。{site} 若你需要重设密码, 请用你的电子邮件地址."

#: ckan/controllers/home.py:103
#, python-format
msgid "Please <a href=\"%s\">update your profile</a> and add your email address. "
msgstr "請 <a href=\"%s\">更新你的个人资料</a> 并且加入你的电子邮件地址。"

#: ckan/controllers/home.py:105
#, python-format
msgid "%s uses your email address if you need to reset your password."
msgstr "%s用你的电子邮件地址, 若你需要重设你的密码."

#: ckan/controllers/home.py:109
#, python-format
msgid "Please <a href=\"%s\">update your profile</a> and add your full name."
msgstr "请<a href=\"%s\">更新你的个人资料</a>和加入你的全名."

#: ckan/controllers/package.py:229
msgid "Licenses"
msgstr "授权"

#: ckan/controllers/package.py:279
msgid "Parameter \"{parameter_name}\" is not an integer"
msgstr "参数\"{parameter_name}\"并非整型"

#: ckan/controllers/package.py:326 ckan/controllers/package.py:379
#: ckan/controllers/package.py:442 ckan/controllers/package.py:797
#: ckan/controllers/package.py:853 ckan/controllers/package.py:871
#: ckan/controllers/package.py:969 ckan/controllers/package.py:1020
#: ckan/controllers/package.py:1085 ckan/controllers/package.py:1299
#: ckan/controllers/package.py:1313 ckan/controllers/package.py:1376
#: ckan/controllers/related.py:113 ckan/controllers/related.py:122
msgid "Dataset not found"
msgstr "数据集未找到"

#: ckan/controllers/package.py:328 ckan/controllers/package.py:381
#: ckan/controllers/package.py:440 ckan/controllers/package.py:795
#: ckan/controllers/package.py:851 ckan/controllers/package.py:869
#: ckan/controllers/package.py:967 ckan/controllers/package.py:1018
#: ckan/controllers/package.py:1301 ckan/controllers/related.py:124
#, python-format
msgid "Unauthorized to read package %s"
msgstr "没有权限读取组件 %s"

#: ckan/controllers/package.py:367 ckan/controllers/package.py:369
#: ckan/controllers/package.py:371
#, python-format
msgid "Invalid revision format: %r"
msgstr "修改格式无效:%r"

#: ckan/controllers/package.py:404
msgid ""
"Viewing {package_type} datasets in {format} format is not supported "
"(template file {file} not found)."
msgstr "不支持查看 {format} 格式的 {package_type} 数据集 (模板文件 {file} 未找到)。"

#: ckan/controllers/package.py:449
msgid "CKAN Dataset Revision History"
msgstr "CKAN 数据集变更历史"

#: ckan/controllers/package.py:452
msgid "Recent changes to CKAN Dataset: "
msgstr "CKAN 数据集最新变更:"

#: ckan/controllers/package.py:503
msgid "Unauthorized to create a package"
msgstr "没有权限创建组件"

#: ckan/controllers/package.py:574 ckanext/datapusher/plugin.py:52
msgid "Unauthorized to edit this resource"
msgstr "没有权限编缉本资源"

#: ckan/controllers/package.py:594 ckan/controllers/package.py:1111
#: ckan/controllers/package.py:1187 ckan/controllers/package.py:1225
#: ckan/controllers/package.py:1404 ckan/controllers/package.py:1486
#: ckanext/datapusher/plugin.py:50
msgid "Resource not found"
msgstr "没找到资源"

#: ckan/controllers/package.py:643 ckan/controllers/package.py:750
msgid "Unauthorized to update dataset"
msgstr "没有权限更新数据集"

#: ckan/controllers/package.py:646 ckan/controllers/package.py:678
#: ckan/controllers/package.py:706
msgid "The dataset {id} could not be found."
msgstr "数据集 {id} 未找到"

#: ckan/controllers/package.py:649
msgid "You must add at least one data resource"
msgstr "你必须添加至少一项数据资源"

#: ckan/controllers/package.py:657
#: ckan/templates_legacy/error_document_template.html:5
#: ckanext/datapusher/helpers.py:22
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ckan/controllers/package.py:675
msgid "Unauthorized to create a resource"
msgstr "没有权限创建资源"

#: ckan/controllers/package.py:977
msgid "Unable to add package to search index."
msgstr "无法在搜索索引中加入组件"

#: ckan/controllers/package.py:1028
msgid "Unable to update search index."
msgstr "无法更新搜索索引"

#: ckan/controllers/package.py:1074 ckan/controllers/package.py:1083
#: ckan/controllers/package.py:1099
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete package %s"
msgstr "没有权限删除组件 %s"

#: ckan/controllers/package.py:1079
msgid "Dataset has been deleted."
msgstr "数据集已被删除"

#: ckan/controllers/package.py:1104
msgid "Resource has been deleted."
msgstr "资源已被删除"

#: ckan/controllers/package.py:1109
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete resource %s"
msgstr "没有权限删除资源 %s"

#: ckan/controllers/package.py:1189 ckan/controllers/package.py:1227
#: ckan/controllers/package.py:1406 ckan/controllers/package.py:1488
#, python-format
msgid "Unauthorized to read resource %s"
msgstr "没有权限读取资源 %s"

#: ckan/controllers/package.py:1236
msgid "Resource data not found"
msgstr "没找到资源数据"

#: ckan/controllers/package.py:1243
msgid "No download is available"
msgstr "没有可下载的内容"

#: ckan/controllers/package.py:1315 ckan/controllers/package.py:1378
#, python-format
msgid "Unauthorized to read dataset %s"
msgstr "没有权限读取数据集 %s"

#: ckan/controllers/package.py:1481
msgid "No preview has been defined."
msgstr "没有给定的预览"

#: ckan/controllers/related.py:69
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:46
msgid "Most viewed"
msgstr "浏览最多的"

#: ckan/controllers/related.py:70
msgid "Most Viewed"
msgstr "浏览最多的"

#: ckan/controllers/related.py:71
msgid "Least Viewed"
msgstr "浏览最少的"

#: ckan/controllers/related.py:72
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:49
msgid "Newest"
msgstr "最新的"

#: ckan/controllers/related.py:73
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:50
msgid "Oldest"
msgstr "最老的"

#: ckan/controllers/related.py:93
msgid "The requested related item was not found"
msgstr "未找到请求的相关项目"

#: ckan/controllers/related.py:148 ckan/controllers/related.py:224
msgid "Related item not found"
msgstr "未找到相关项目"

#: ckan/controllers/related.py:158 ckan/logic/auth/get.py:10
#: ckan/logic/auth/get.py:245
msgid "Not authorized"
msgstr "未授权的"

#: ckan/controllers/related.py:163
msgid "Package not found"
msgstr "未找到组件"

#: ckan/controllers/related.py:183
msgid "Related item was successfully created"
msgstr "成功创建相关项目"

#: ckan/controllers/related.py:185
msgid "Related item was successfully updated"
msgstr "成功更新相关项目"

#: ckan/controllers/related.py:216
msgid "Related item has been deleted."
msgstr "相关项目已经被删除"

#: ckan/controllers/related.py:222
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete related item %s"
msgstr "没有权限删除相关项目%s"

#: ckan/controllers/related.py:232 ckan/templates/package/search.html:51
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:144
#: ckan/templates_legacy/package/search.html:37
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:24
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:34
msgid "API"
msgstr "应用程式界面"

#: ckan/controllers/related.py:233
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:25
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:35
msgid "Application"
msgstr "应用程式"

#: ckan/controllers/related.py:234
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:26
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:36
msgid "Idea"
msgstr "构思"

#: ckan/controllers/related.py:235
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:27
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:37
msgid "News Article"
msgstr "新闻文章"

#: ckan/controllers/related.py:236
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:28
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:38
msgid "Paper"
msgstr "文件"

#: ckan/controllers/related.py:237
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:29
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:39
msgid "Post"
msgstr "发表"

#: ckan/controllers/related.py:238 ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:30
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:40
msgid "Visualization"
msgstr "视觉化"

#: ckan/controllers/revision.py:42
msgid "CKAN Repository Revision History"
msgstr "CKAN资料库变更记录"

#: ckan/controllers/revision.py:44
msgid "Recent changes to the CKAN repository."
msgstr "CKAN资料库最新变更."

#: ckan/controllers/revision.py:117
#, python-format
msgid "Datasets affected: %s.\n"
msgstr "受影响的数据集:%s.\n"

#: ckan/controllers/revision.py:197
msgid "Revision updated"
msgstr "版本更新"

#: ckan/controllers/tag.py:56
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ckan/controllers/tag.py:70
msgid "Tag not found"
msgstr "未找到标签"

#: ckan/controllers/user.py:71 ckan/controllers/user.py:208
#: ckan/controllers/user.py:271 ckan/controllers/user.py:312
#: ckan/controllers/user.py:467 ckan/controllers/user.py:488
#: ckan/logic/auth/update.py:192
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: ckan/controllers/user.py:147
msgid "Unauthorized to register as a user."
msgstr "没有权限注册为用户"

#: ckan/controllers/user.py:164
msgid "Unauthorized to create a user"
msgstr "没有权限创建用户"

#: ckan/controllers/user.py:195
msgid "Unauthorized to delete user with id \"{user_id}\"."
msgstr "没有权限删除编号为 \"{user_id}\" 的用户"

#: ckan/controllers/user.py:206
#, python-format
msgid "Unauthorized to create user %s"
msgstr "没有权限创建用户%s"

#: ckan/controllers/user.py:212
msgid "Bad Captcha. Please try again."
msgstr "验证码错误。请重试。"

#: ckan/controllers/user.py:230
#, python-format
msgid ""
"User \"%s\" is now registered but you are still logged in as \"%s\" from "
"before"
msgstr "用户\"%s\"已经注册了但你仍旧已\"%s\"的身份登录着"

#: ckan/controllers/user.py:245
msgid "No user specified"
msgstr "未指定用户"

#: ckan/controllers/user.py:251
msgid "Unauthorized to edit a user."
msgstr "没有权限编辑用户信息"

#: ckan/controllers/user.py:269 ckan/controllers/user.py:310
#: ckan/controllers/user.py:486
#, python-format
msgid "Unauthorized to edit user %s"
msgstr "没有权限编缉用户%s"

#: ckan/controllers/user.py:277
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit %s"
msgstr "用户 %s没有编辑权限%s"

#: ckan/controllers/user.py:307
msgid "Profile updated"
msgstr "用户信息已更新"

#: ckan/controllers/user.py:361
#, python-format
msgid "%s is now logged in"
msgstr "%s 正在登录"

#: ckan/controllers/user.py:365
msgid "Login failed. Bad username or password."
msgstr "登录失败。用户名或密码错误。"

#: ckan/controllers/user.py:367
msgid " (Or if using OpenID, it hasn't been associated with a user account.)"
msgstr "(如果使用的是OpenID，那么可能它还未与你的帐号关联）"

#: ckan/controllers/user.py:402
msgid "Unauthorized to request reset password."
msgstr "没有权限申请重置密码"

#: ckan/controllers/user.py:431
#, python-format
msgid "\"%s\" matched several users"
msgstr "\"%s\" 找到多个匹配的用户"

#: ckan/controllers/user.py:433 ckan/controllers/user.py:435
#, python-format
msgid "No such user: %s"
msgstr "没有此用户:%s"

#: ckan/controllers/user.py:440
msgid "Please check your inbox for a reset code."
msgstr "请检查邮箱中的重置码。"

#: ckan/controllers/user.py:444
#, python-format
msgid "Could not send reset link: %s"
msgstr "无法发送重置链接：%s"

#: ckan/controllers/user.py:459
msgid "Unauthorized to reset password."
msgstr "没有权限重置密码"

#: ckan/controllers/user.py:471
msgid "Invalid reset key. Please try again."
msgstr "无效的重置码。请重试。"

#: ckan/controllers/user.py:483
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密码已经被重设."

#: ckan/controllers/user.py:504
msgid "Your password must be 4 characters or longer."
msgstr "您的密码必需有4个以上字符."

#: ckan/controllers/user.py:507
msgid "The passwords you entered do not match."
msgstr "你输入的密码错误。"

#: ckan/controllers/user.py:510
msgid "You must provide a password"
msgstr "您必须提供密码"

#: ckan/controllers/user.py:572
msgid "Follow item not found"
msgstr "没有关注项目"

#: ckan/controllers/user.py:576
msgid "{0} not found"
msgstr "{0} 未找到"

#: ckan/controllers/user.py:578
msgid "Unauthorized to read {0} {1}"
msgstr "没有权限读取 {0} {1}"

#: ckan/controllers/user.py:593
msgid "Everything"
msgstr "所有事物"

#: ckan/lib/activity_streams.py:64
msgid "{actor} added the tag {tag} to the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 向数据集 {dataset} 添加了标签 {tag}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:67
msgid "{actor} updated the group {group}"
msgstr "{actor} 更新了群组 {group}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:70
msgid "{actor} updated the organization {organization}"
msgstr "{actor}更新了机构{organization}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:73
msgid "{actor} updated the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}变更了数据集{dataset}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:76
msgid "{actor} changed the extra {extra} of the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 变更了数据集{dataset} 中额外的数据{extra} "

#: ckan/lib/activity_streams.py:79
msgid "{actor} updated the resource {resource} in the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 更新了数据集{dataset}的资源{resource}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:82
msgid "{actor} updated their profile"
msgstr "{actor} 更新了他们的个人资料"

#: ckan/lib/activity_streams.py:86
msgid ""
"{actor} updated the {related_type} {related_item} of the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}更新了数据集{dataset}的{related_type} {related_item} "

#: ckan/lib/activity_streams.py:89
msgid "{actor} updated the {related_type} {related_item}"
msgstr "{actor}更新了{related_type} {related_item}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:92
msgid "{actor} deleted the group {group}"
msgstr "{actor} 删除了群组{group}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:95
msgid "{actor} deleted the organization {organization}"
msgstr "{actor} 删除了机构{organization}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:98
msgid "{actor} deleted the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 删除了数据集{dataset}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:101
msgid "{actor} deleted the extra {extra} from the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}删除了额外的{extra} 数据集 {dataset}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:104
msgid "{actor} deleted the resource {resource} from the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}从数据集{dataset}删除了资源{resource}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:108
msgid "{actor} created the group {group}"
msgstr "{actor} 建立了群组{group}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:111
msgid "{actor} created the organization {organization}"
msgstr "{actor} 建立了机构 {organization}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:114
msgid "{actor} created the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 建立了数据集{dataset}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:117
msgid "{actor} added the extra {extra} to the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 增加了额外{extra}的数据到数据集{dataset}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:120
msgid "{actor} added the resource {resource} to the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}增加了资源{resource} 到数据集{dataset}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:123
msgid "{actor} signed up"
msgstr "{actor} 已登录"

#: ckan/lib/activity_streams.py:126
msgid "{actor} removed the tag {tag} from the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 从数据集{dataset}删除了标签{tag} "

#: ckan/lib/activity_streams.py:129
msgid "{actor} deleted the related item {related_item}"
msgstr "{actor} 删除了相关的项目 {related_item}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:132
msgid "{actor} started following {dataset}"
msgstr "{actor} 开始追随{dataset}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:135
msgid "{actor} started following {user}"
msgstr "{actor} 开始追随{user}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:138
msgid "{actor} started following {group}"
msgstr "{actor}开始关注{group}"

#: ckan/lib/activity_streams.py:142
msgid ""
"{actor} added the {related_type} {related_item} to the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}向数据集{dataset}添加了{related_type}{related_item} "

#: ckan/lib/activity_streams.py:145
msgid "{actor} added the {related_type} {related_item}"
msgstr "{actor}添加了{related_type}{related_item}"

#: ckan/lib/email_notifications.py:103
msgid "1 new activity from {site_title}"
msgid_plural "{n} new activities from {site_title}"
msgstr[0] "从{site_title}的新活动{n}"

#: ckan/lib/formatters.py:17
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ckan/lib/formatters.py:21
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ckan/lib/formatters.py:25
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ckan/lib/formatters.py:29
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ckan/lib/formatters.py:33
msgid "May"
msgstr "五月"

#: ckan/lib/formatters.py:37
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ckan/lib/formatters.py:41
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ckan/lib/formatters.py:45
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ckan/lib/formatters.py:49
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ckan/lib/formatters.py:53
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ckan/lib/formatters.py:57
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ckan/lib/formatters.py:61
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: ckan/lib/formatters.py:109
msgid "Just now"
msgstr "刚才"

#: ckan/lib/formatters.py:111
msgid "{mins} minute ago"
msgid_plural "{mins} minutes ago"
msgstr[0] "{mins} 分钟前"

#: ckan/lib/formatters.py:114
msgid "{hours} hour ago"
msgid_plural "{hours} hours ago"
msgstr[0] "{hours} 小时前"

#: ckan/lib/formatters.py:120
msgid "{days} day ago"
msgid_plural "{days} days ago"
msgstr[0] "{days} 天前"

#: ckan/lib/formatters.py:123
msgid "{months} month ago"
msgid_plural "{months} months ago"
msgstr[0] "{months}月前"

#: ckan/lib/formatters.py:125
msgid "over {years} year ago"
msgid_plural "over {years} years ago"
msgstr[0] "{years}年前"

#: ckan/lib/formatters.py:138
msgid "{month} {day}, {year}, {hour:02}:{min:02}"
msgstr "{month} {day}, {year}, {hour:02}:{min:02}"

#: ckan/lib/formatters.py:142
msgid "{month} {day}, {year}"
msgstr "{month} {day}, {year}"

#: ckan/lib/formatters.py:158
msgid "{bytes} bytes"
msgstr "{bytes}字节"

#: ckan/lib/formatters.py:160
msgid "{kibibytes} KiB"
msgstr "{kibibytes} KiB"

#: ckan/lib/formatters.py:162
msgid "{mebibytes} MiB"
msgstr "{mebibytes} MiB"

#: ckan/lib/formatters.py:164
msgid "{gibibytes} GiB"
msgstr "{gibibytes} GiB"

#: ckan/lib/formatters.py:166
msgid "{tebibytes} TiB"
msgstr "{tebibytes} TiB"

#: ckan/lib/formatters.py:178
msgid "{n}"
msgstr "{n}"

#: ckan/lib/formatters.py:180
msgid "{k}k"
msgstr "{k}k"

#: ckan/lib/formatters.py:182
msgid "{m}M"
msgstr "{m}M"

#: ckan/lib/formatters.py:184
msgid "{g}G"
msgstr "{g}G"

#: ckan/lib/formatters.py:186
msgid "{t}T"
msgstr "{t}T"

#: ckan/lib/formatters.py:188
msgid "{p}P"
msgstr "{p}P"

#: ckan/lib/formatters.py:190
msgid "{e}E"
msgstr "{e}E"

#: ckan/lib/formatters.py:192
msgid "{z}Z"
msgstr "{z}Z"

#: ckan/lib/formatters.py:194
msgid "{y}Y"
msgstr "{y}Y"

#: ckan/lib/helpers.py:774
msgid "Update your avatar at gravatar.com"
msgstr "在gravatar.com更新你的头像"

#: ckan/lib/helpers.py:977 ckan/lib/helpers.py:989
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: ckan/lib/helpers.py:1033
msgid "Unnamed resource"
msgstr "未命名资源"

#: ckan/lib/helpers.py:1080
msgid "Created new dataset."
msgstr "创建新数据集."

#: ckan/lib/helpers.py:1082
msgid "Edited resources."
msgstr "编辑过的资源."

#: ckan/lib/helpers.py:1084
msgid "Edited settings."
msgstr "编辑过的设置."

#: ckan/lib/helpers.py:1346
msgid "{number} view"
msgid_plural "{number} views"
msgstr[0] "{number} 浏览"

#: ckan/lib/helpers.py:1348
msgid "{number} recent view"
msgid_plural "{number} recent views"
msgstr[0] "{number}最新浏览"

#: ckan/lib/helpers.py:1589
msgid "The resource url is not specified."
msgstr "资源链接未设定"

#: ckan/lib/helpers.py:1607
msgid "No preview handler for resource of type {0}"
msgstr "不支持预览{0}类型的资源"

#: ckan/lib/helpers.py:1611
msgid "The resource format is not specified."
msgstr "资源格式未设定"

#: ckan/lib/mailer.py:25
#, python-format
msgid "Dear %s,"
msgstr "亲爱的%s,"

#: ckan/lib/mailer.py:38
#, python-format
msgid "%s <%s>"
msgstr "%s <%s>"

#: ckan/lib/mailer.py:99
msgid "No recipient email address available!"
msgstr "没有收件人电子信箱地址!"

#: ckan/lib/mailer.py:104
#, python-format
msgid ""
"You have requested your password on %(site_title)s to be reset.\n"
"\n"
"    Please click the following link to confirm this request:\n"
"\n"
"       %(reset_link)s\n"
"    "
msgstr "你已经在%(site_title)s上请求重置密码。\n\n请点击一下链接确认你的重置请求：\n\n%(reset_link)s\n    "

#: ckan/lib/mailer.py:119
#, python-format
msgid ""
"You have been invited to %(site_title)s. A user has already been created to\n"
"    you with the username %(user_name)s. You can change it later.\n"
"\n"
"    To accept this invite, please reset your password at:\n"
"\n"
"       %(reset_link)s\n"
"    "
msgstr "你被邀请加入%(site_title)s。你的账户的用户名是%(user_name)s，你可以稍后再修改它。\n\n若接受该邀请，请点击以下链接设定密码:\n\n%(reset_link)s\n    "

#: ckan/lib/mailer.py:145 ckan/templates_legacy/user/perform_reset.html:6
#: ckan/templates_legacy/user/perform_reset.html:14
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密码"

#: ckan/lib/mailer.py:151
msgid "Invite for {site_title}"
msgstr "{site_title}的邀请"

#: ckan/lib/package_saver.py:29
msgid "No web page given"
msgstr "没有给定的网页信息"

#: ckan/lib/package_saver.py:33
msgid "Author not given"
msgstr "没有给定的作者信息"

#: ckan/lib/package_saver.py:36
msgid "Maintainer not given"
msgstr "没有给定的维护者信息"

#: ckan/lib/package_saver.py:94 ckan/logic/validators.py:106
msgid "No links are allowed in the log_message."
msgstr "在 log_message 中不允许超链接"

#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:11
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:13
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:15
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:17
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:19
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:21
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:23
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:25 ckan/lib/navl/validators.py:23
#: ckan/lib/navl/validators.py:30 ckan/lib/navl/validators.py:50
#: ckan/logic/validators.py:581 ckan/logic/action/get.py:1645
msgid "Missing value"
msgstr "缺失值"

#: ckan/lib/navl/validators.py:60
#, python-format
msgid "The input field %(name)s was not expected."
msgstr "预料之外的输入项 %(name)s"

#: ckan/lib/navl/validators.py:112
msgid "Please enter an integer value"
msgstr "请输入整数"

#: ckan/logic/__init__.py:99 ckan/logic/action/__init__.py:54
#: ckan/templates/package/edit_base.html:19
#: ckan/templates/package/resources.html:5
#: ckan/templates/package/snippets/package_context.html:14
#: ckan/templates/package/snippets/resources.html:17
#: ckan/templates/snippets/context/dataset.html:13
#: ckan/templates_legacy/package/layout.html:19
#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:26
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: ckan/logic/__init__.py:99 ckan/logic/action/__init__.py:54
msgid "Package resource(s) invalid"
msgstr "组件资源无效"

#: ckan/logic/__init__.py:101 ckan/logic/__init__.py:103
#: ckan/logic/action/__init__.py:56 ckan/logic/action/__init__.py:58
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:65
#: ckan/templates_legacy/package/edit.html:23
msgid "Extras"
msgstr "额外内容"

#: ckan/logic/__init__.py:101 ckan/logic/action/__init__.py:56
msgid "Missing Value"
msgstr "缺失值"

#: ckan/logic/converters.py:75 ckan/logic/converters.py:90
#, python-format
msgid "Tag vocabulary \"%s\" does not exist"
msgstr "标签 \"%s“ 不存在"

#: ckan/logic/converters.py:122 ckan/logic/validators.py:162
#: ckan/logic/validators.py:179 ckan/logic/validators.py:681
#: ckan/templates/group/member_new.html:55
#: ckan/templates/group/member_new.html:58
#: ckan/templates/group/members.html:14
#: ckan/templates/organization/members.html:17
#: ckan/templates_legacy/_util.html:168 ckan/templates_legacy/_util.html:203
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:156
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ckan/logic/converters.py:147 ckan/logic/validators.py:116
#: ckan/logic/validators.py:148 ckan/templates/package/read_base.html:24
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:118
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:89
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:65
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:74
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: ckan/logic/converters.py:172 ckan/logic/validators.py:192
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:113
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:82
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: ckan/logic/converters.py:181
msgid "Could not parse as valid JSON"
msgstr "不合法的 JSON 文件"

#: ckan/logic/validators.py:28
msgid "A organization must be supplied"
msgstr "必须给定一个机构"

#: ckan/logic/validators.py:38
msgid "You cannot remove a dataset from an existing organization"
msgstr "你不能从现有的组织中移除数据集"

#: ckan/logic/validators.py:43
msgid "Organization does not exist"
msgstr "机构不存在"

#: ckan/logic/validators.py:48
msgid "You cannot add a dataset to this organization"
msgstr "你不能向这个机构添加数据集"

#: ckan/logic/validators.py:68
msgid "Invalid integer"
msgstr "无效整数"

#: ckan/logic/validators.py:73
msgid "Must be a natural number"
msgstr "必须为自然数"

#: ckan/logic/validators.py:79
msgid "Must be a postive integer"
msgstr "必须为正整数"

#: ckan/logic/validators.py:97
msgid "Date format incorrect"
msgstr "日期格式错误"

#: ckan/logic/validators.py:206 ckan/templates/package/read_base.html:27
#: ckan/templates/package/related_list.html:5
#: ckan/templates/snippets/related.html:2
msgid "Related"
msgstr "相关内容"

#: ckan/logic/validators.py:216
msgid "That group name or ID does not exist."
msgstr "群组名称或 ID 不存在"

#: ckan/logic/validators.py:230
msgid "Activity type"
msgstr "活动类型"

#: ckan/logic/validators.py:239
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:20
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: ckan/logic/validators.py:310
msgid "Names must be strings"
msgstr "姓名必须为字符串"

#: ckan/logic/validators.py:314
msgid "That name cannot be used"
msgstr "这个名称不可使用"

#: ckan/logic/validators.py:317 ckan/logic/validators.py:594
#, python-format
msgid "Name must be at least %s characters long"
msgstr "名称长度至少为 %s 字符"

#: ckan/logic/validators.py:319 ckan/logic/validators.py:597
#, python-format
msgid "Name must be a maximum of %i characters long"
msgstr "名称最大长度为 %i 字符"

#: ckan/logic/validators.py:322
msgid ""
"Url must be purely lowercase alphanumeric (ascii) characters and these "
"symbols: -_"
msgstr "Url 仅能包含小写字母和以下符号：-_"

#: ckan/logic/validators.py:340
msgid "That URL is already in use."
msgstr "URL已被占用"

#: ckan/logic/validators.py:345
#, python-format
msgid "Name \"%s\" length is less than minimum %s"
msgstr "名称 \"%s\" 的长度小于最小长度 %s"

#: ckan/logic/validators.py:349
#, python-format
msgid "Name \"%s\" length is more than maximum %s"
msgstr "名称 \"%s\" 长度大于最大长度 %s"

#: ckan/logic/validators.py:355
#, python-format
msgid "Version must be a maximum of %i characters long"
msgstr "版本号最大长度为 %i 字符"

#: ckan/logic/validators.py:373
#, python-format
msgid "Duplicate key \"%s\""
msgstr "重复键值 \"%s\""

#: ckan/logic/validators.py:389
msgid "Group name already exists in database"
msgstr "群组名称已存在"

#: ckan/logic/validators.py:395
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" length is less than minimum %s"
msgstr "标签 \"%s\" 长度小于最小长度 %s"

#: ckan/logic/validators.py:399
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" length is more than maximum %i"
msgstr "标签 \"%s\" 长度大于最大长度 %i"

#: ckan/logic/validators.py:407
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" must be alphanumeric characters or symbols: -_."
msgstr "标签 \"%s\" 仅能包含字母和以下符号：-_"

#: ckan/logic/validators.py:415
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" must not be uppercase"
msgstr "标签 \"%s\" 不能大写"

#: ckan/logic/validators.py:524
msgid "User names must be strings"
msgstr "用户名必须为字符串"

#: ckan/logic/validators.py:540
msgid "That login name is not available."
msgstr "登录名不可用"

#: ckan/logic/validators.py:549
msgid "Please enter both passwords"
msgstr "请输入两遍密码"

#: ckan/logic/validators.py:557
msgid "Passwords must be strings"
msgstr "密码必须为字符串"

#: ckan/logic/validators.py:561
msgid "Your password must be 4 characters or longer"
msgstr "密码长度至少为4位"

#: ckan/logic/validators.py:569
msgid "The passwords you entered do not match"
msgstr "你输入的密码不匹配"

#: ckan/logic/validators.py:585
msgid ""
"Edit not allowed as it looks like spam. Please avoid links in your "
"description."
msgstr "你的编辑无效因为它看上去像是垃圾广告。请移除描述中的超链接。"

#: ckan/logic/validators.py:602
msgid "That vocabulary name is already in use."
msgstr "词汇表名称已被占用"

#: ckan/logic/validators.py:608
#, python-format
msgid "Cannot change value of key from %s to %s. This key is read-only"
msgstr "无法将键值从 %s 改为 %s。这个键值是只读的。"

#: ckan/logic/validators.py:617
msgid "Tag vocabulary was not found."
msgstr "标签词汇未找到。"

#: ckan/logic/validators.py:630
#, python-format
msgid "Tag %s does not belong to vocabulary %s"
msgstr "标签 %s 不属于词汇表 %s"

#: ckan/logic/validators.py:636
msgid "No tag name"
msgstr "没有标签名称"

#: ckan/logic/validators.py:649
#, python-format
msgid "Tag %s already belongs to vocabulary %s"
msgstr "标签 %s 已经包含于词汇表 %s"

#: ckan/logic/validators.py:672
msgid "Please provide a valid URL"
msgstr "请提供有效链接"

#: ckan/logic/validators.py:687
msgid "role does not exist."
msgstr "角色不存在。"

#: ckan/logic/validators.py:695
msgid "Datasets with no organization can't be private."
msgstr "没有关联组织的数据集不能设定为私有。"

#: ckan/logic/validators.py:701
msgid "Not a list"
msgstr "非列表"

#: ckan/logic/validators.py:704
msgid "Not a string"
msgstr "非字符串"

#: ckan/logic/validators.py:722
msgid "This parent would create a loop in the hierarchy"
msgstr "作为父结点，它将会在层次结构中创造环"

#: ckan/logic/action/create.py:158 ckan/logic/action/create.py:534
#, python-format
msgid "REST API: Create object %s"
msgstr "REST API: 创建对象 %s"

#: ckan/logic/action/create.py:420
#, python-format
msgid "REST API: Create package relationship: %s %s %s"
msgstr "REST API：创建组件关系：%s %s %s"

#: ckan/logic/action/create.py:459
#, python-format
msgid "REST API: Create member object %s"
msgstr "REST API：创建成员对象 %s"

#: ckan/logic/action/create.py:667
msgid "Trying to create an organization as a group"
msgstr "尝试创建一个机构作为群组"

#: ckan/logic/action/create.py:751
msgid "You must supply a package id or name (parameter \"package\")."
msgstr "你必须给定一个组件ID或名称 (参数”package“)。"

#: ckan/logic/action/create.py:753
msgid "You must supply a rating (parameter \"rating\")."
msgstr "你必须给定一个评分(参数\"rating\")。"

#: ckan/logic/action/create.py:758
msgid "Rating must be an integer value."
msgstr "评分必须为整数。"

#: ckan/logic/action/create.py:762
#, python-format
msgid "Rating must be between %i and %i."
msgstr "评分必须在%i和%i之间"

#: ckan/logic/action/create.py:1105 ckan/logic/action/create.py:1112
msgid "You must be logged in to follow users"
msgstr "关注用户前请登录"

#: ckan/logic/action/create.py:1125
msgid "You cannot follow yourself"
msgstr "你不能关注自己"

#: ckan/logic/action/create.py:1133 ckan/logic/action/create.py:1190
#: ckan/logic/action/create.py:1318
msgid "You are already following {0}"
msgstr "你已经关注了 {0}"

#: ckan/logic/action/create.py:1164 ckan/logic/action/create.py:1172
msgid "You must be logged in to follow a dataset."
msgstr "关注数据集前请登录。"

#: ckan/logic/action/create.py:1224
msgid "User {username} does not exist."
msgstr "用户{username}不存在"

#: ckan/logic/action/create.py:1294 ckan/logic/action/create.py:1302
msgid "You must be logged in to follow a group."
msgstr "关注群组前请登录。"

#: ckan/logic/action/delete.py:68
#, python-format
msgid "REST API: Delete Package: %s"
msgstr "REST API：删除组件 %s"

#: ckan/logic/action/delete.py:152 ckan/logic/action/delete.py:279
#, python-format
msgid "REST API: Delete %s"
msgstr "REST API：删除 %s"

#: ckan/logic/action/delete.py:241
#, python-format
msgid "REST API: Delete Member: %s"
msgstr "REST API：删除成员：%s"

#: ckan/logic/action/delete.py:438 ckan/logic/action/delete.py:464
#: ckan/logic/action/get.py:2065 ckan/logic/action/update.py:896
msgid "id not in data"
msgstr "数据中无此ID"

#: ckan/logic/action/delete.py:442 ckan/logic/action/get.py:2068
#: ckan/logic/action/update.py:900
#, python-format
msgid "Could not find vocabulary \"%s\""
msgstr "无法找到词汇表 \"%s\""

#: ckan/logic/action/delete.py:472
#, python-format
msgid "Could not find tag \"%s\""
msgstr "找不到标签 \"%s\""

#: ckan/logic/action/delete.py:498 ckan/logic/action/delete.py:502
msgid "You must be logged in to unfollow something."
msgstr "取消关注前请登录"

#: ckan/logic/action/delete.py:513
msgid "You are not following {0}."
msgstr "你并没关注 {0}"

#: ckan/logic/action/get.py:1649
msgid "Do not specify if using \"query\" parameter"
msgstr "如果使用「查询」参数则不必详细说明"

#: ckan/logic/action/get.py:1658
msgid "Must be <field>:<value> pair(s)"
msgstr "必须为 <field>:<value> 对"

#: ckan/logic/action/get.py:1689
msgid "Field \"{field}\" not recognised in resource_search."
msgstr "在 resource_search 中无法辨识「{field}」域"

#: ckan/logic/action/get.py:2012
msgid "unknown user:"
msgstr "未知的用户："

#: ckan/logic/action/update.py:143
msgid "Item was not found."
msgstr "项目未找到。"

#: ckan/logic/action/update.py:208 ckan/logic/action/update.py:221
msgid "Resource was not found."
msgstr "资源未找到。"

#: ckan/logic/action/update.py:268 ckan/logic/action/update.py:1089
msgid "Package was not found."
msgstr "包未找到。"

#: ckan/logic/action/update.py:309 ckan/logic/action/update.py:512
#, python-format
msgid "REST API: Update object %s"
msgstr "REST API: 更新对象 %s"

#: ckan/logic/action/update.py:399
#, python-format
msgid "REST API: Update package relationship: %s %s %s"
msgstr "REST API: 更新包关系: %s %s %s"

#: ckan/logic/action/update.py:706
msgid "TaskStatus was not found."
msgstr "任务状态未找到。"

#: ckan/logic/action/update.py:1093
msgid "Organization was not found."
msgstr "组织未找到。"

#: ckan/logic/auth/create.py:19 ckan/logic/auth/create.py:37
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create packages"
msgstr "用户 %s没有权限创建组件"

#: ckan/logic/auth/create.py:23 ckan/logic/auth/update.py:39
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit these groups"
msgstr "用户 %s没有编辑这些群组的权限"

#: ckan/logic/auth/create.py:30
#, python-format
msgid "User %s not authorized to add dataset to this organization"
msgstr "用户%s没有权限向这个机构添加新的数据集"

#: ckan/logic/auth/create.py:52
msgid "You must be a sysadmin to create a featured related item"
msgstr "你必须是系统管理员才能创建关联项目"

#: ckan/logic/auth/create.py:56
msgid "You must be logged in to add a related item"
msgstr "你必须登陆才能增加关联项目"

#: ckan/logic/auth/create.py:80
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit these packages"
msgstr "用户%s没有权限编辑这些组件"

#: ckan/logic/auth/create.py:91
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create groups"
msgstr "用户 %s没有权限创立群组"

#: ckan/logic/auth/create.py:101
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create organizations"
msgstr "用户 %s 无权限创建机构"

#: ckan/logic/auth/create.py:117
msgid "User {user} not authorized to create users via the API"
msgstr "用户{user} 没有权限通过 API 创建新用户"

#: ckan/logic/auth/create.py:120
msgid "Not authorized to create users"
msgstr "没有权限创建新用户"

#: ckan/logic/auth/create.py:163
msgid "Group was not found."
msgstr "未找到群组."

#: ckan/logic/auth/create.py:183
msgid "Valid API key needed to create a package"
msgstr "需要有效的API Key建立一個組件"

#: ckan/logic/auth/create.py:191
msgid "Valid API key needed to create a group"
msgstr "需要有效的API Key建立一個群組"

#: ckan/logic/auth/create.py:211
#, python-format
msgid "User %s not authorized to add members"
msgstr "用户 %s没有权限增加成员"

#: ckan/logic/auth/create.py:235 ckan/logic/auth/update.py:107
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit group %s"
msgstr "用户 %s 没有权限编辑群组%s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:19
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete package %s"
msgstr "用户 %s没有权限删除组件%s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:35 ckan/logic/auth/get.py:135
#: ckan/logic/auth/update.py:61
msgid "No package found for this resource, cannot check auth."
msgstr "本资源中没发现组件,无法授权."

#: ckan/logic/auth/delete.py:41
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete resource %s"
msgstr "用户 %s没有权限删除资源 %s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:50 ckan/logic/auth/delete.py:64
msgid "Only the owner can delete a related item"
msgstr "只有拥有者才能删除相关项目"

#: ckan/logic/auth/delete.py:76
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete relationship %s"
msgstr "用户 %s 无权限删除关联性%s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:85
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete groups"
msgstr "用户 %s没有权限删除群组"

#: ckan/logic/auth/delete.py:89
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete group %s"
msgstr "用户 %s没有权限删除群组%s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:106
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete organizations"
msgstr "用户 %s 无权限删除机构"

#: ckan/logic/auth/delete.py:110
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete organization %s"
msgstr "用户 %s 无权限删除机构%s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:123
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete task_status"
msgstr "用户 %s没有权限删除任务状态"

#: ckan/logic/auth/delete.py:139
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete organization %s members"
msgstr "用户 %s 无权限删除机构%s 成员"

#: ckan/logic/auth/get.py:93
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read these packages"
msgstr "用户%s没有权限读取这些组件"

#: ckan/logic/auth/get.py:115
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read package %s"
msgstr "用户%s没有权限读取组件%s"

#: ckan/logic/auth/get.py:141
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read resource %s"
msgstr "用户 %s没有权限读取资源 %s"

#: ckan/logic/auth/get.py:216
msgid "You must be logged in to access your dashboard."
msgstr "你必须登入才能使用控制台."

#: ckan/logic/auth/update.py:33
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit package %s"
msgstr "用户 %s没有权限编辑组件%s"

#: ckan/logic/auth/update.py:69
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit resource %s"
msgstr "用户 %s没有权限编辑资源 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:92
#, python-format
msgid "User %s not authorized to change state of package %s"
msgstr "用户 %s没有权限变更组件%s状态"

#: ckan/logic/auth/update.py:120
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit organization %s"
msgstr "用户 %s 无权限编辑机构%s"

#: ckan/logic/auth/update.py:131 ckan/logic/auth/update.py:137
msgid "Only the owner can update a related item"
msgstr "只有所有者才能更新相关项目"

#: ckan/logic/auth/update.py:142
msgid "You must be a sysadmin to change a related item's featured field."
msgstr "你必须是系统管理员才能修改关联项目的特色信息."

#: ckan/logic/auth/update.py:159
#, python-format
msgid "User %s not authorized to change state of group %s"
msgstr "用户 %s没有权限变更群组%s的状态"

#: ckan/logic/auth/update.py:176
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit permissions of group %s"
msgstr "用户 %s没有编辑这些群组%s权限的授权"

#: ckan/logic/auth/update.py:203
msgid "Have to be logged in to edit user"
msgstr "编辑用户前必须先登录"

#: ckan/logic/auth/update.py:211
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit user %s"
msgstr "用户 %s没有编辑用户%s的劝限"

#: ckan/logic/auth/update.py:220
#, python-format
msgid "User %s not authorized to change state of revision"
msgstr "用户%s没有授权变更修改状态"

#: ckan/logic/auth/update.py:229
#, python-format
msgid "User %s not authorized to update task_status table"
msgstr "用户 %s没有权限边更任务状态表"

#: ckan/logic/auth/update.py:243
#, python-format
msgid "User %s not authorized to update term_translation table"
msgstr "用户 %s没有权限更新翻译字词表格"

#: ckan/logic/auth/update.py:265
msgid "Valid API key needed to edit a package"
msgstr "需要有效的API Key编辑一個組件"

#: ckan/logic/auth/update.py:275
msgid "Valid API key needed to edit a group"
msgstr "需要有效的API Key编辑一個群組"

#: ckan/model/license.py:177
msgid "License Not Specified"
msgstr "没指定授权类型"

#: ckan/model/license.py:187
msgid "Open Data Commons Public Domain Dedication and License (PDDL)"
msgstr "Open Data Commons Public Domain Dedication and License (PDDL)"

#: ckan/model/license.py:197
msgid "Open Data Commons Open Database License (ODbL)"
msgstr "Open Data Commons Open Database License (ODbL)"

#: ckan/model/license.py:207
msgid "Open Data Commons Attribution License"
msgstr "Open Data Commons Attribution License"

#: ckan/model/license.py:218
msgid "Creative Commons CCZero"
msgstr "Creative Commons CCZero"

#: ckan/model/license.py:227
msgid "Creative Commons Attribution"
msgstr "Creative Commons Attribution"

#: ckan/model/license.py:237
msgid "Creative Commons Attribution Share-Alike"
msgstr "Creative Commons Attribution Share-Alike"

#: ckan/model/license.py:246
msgid "GNU Free Documentation License"
msgstr "GNU Free Documentation License"

#: ckan/model/license.py:256
msgid "Other (Open)"
msgstr "其他(开放)"

#: ckan/model/license.py:266
msgid "Other (Public Domain)"
msgstr "其他(公共领域)"

#: ckan/model/license.py:276
msgid "Other (Attribution)"
msgstr "其他(归因)"

#: ckan/model/license.py:288
msgid "UK Open Government Licence (OGL)"
msgstr "UK Open Government Licence (OGL)"

#: ckan/model/license.py:296
msgid "Creative Commons Non-Commercial (Any)"
msgstr "Creative Commons Non-Commercial (Any)"

#: ckan/model/license.py:304
msgid "Other (Non-Commercial)"
msgstr "其他(非商业)"

#: ckan/model/license.py:312
msgid "Other (Not Open)"
msgstr "其他(非开放)"

#: ckan/model/package_relationship.py:52
#, python-format
msgid "depends on %s"
msgstr "取决于%s"

#: ckan/model/package_relationship.py:52
#, python-format
msgid "is a dependency of %s"
msgstr "是%s的附属"

#: ckan/model/package_relationship.py:53
#, python-format
msgid "derives from %s"
msgstr "来自于%s"

#: ckan/model/package_relationship.py:53
#, python-format
msgid "has derivation %s"
msgstr "拥有来源%s"

#: ckan/model/package_relationship.py:54
#, python-format
msgid "links to %s"
msgstr "链接到%s"

#: ckan/model/package_relationship.py:54
#, python-format
msgid "is linked from %s"
msgstr "链接自%s"

#: ckan/model/package_relationship.py:55
#, python-format
msgid "is a child of %s"
msgstr "是%s的子项目"

#: ckan/model/package_relationship.py:55
#, python-format
msgid "is a parent of %s"
msgstr "是%s的父项目"

#: ckan/model/package_relationship.py:59
#, python-format
msgid "has sibling %s"
msgstr "拥有同级别项目%s"

#: ckan/public/base/javascript/modules/activity-stream.js:20
#: ckan/public/base/javascript/modules/popover-context.js:45
#: ckan/templates/package/snippets/data_api_button.html:8
#: ckan/templates/tests/mock_json_resource_preview_template.html:7
#: ckan/templates/tests/mock_resource_preview_template.html:7
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckanext/reclinepreview/theme/templates/recline.html:7
#: ckanext/textpreview/theme/templates/text.html:7
msgid "Loading..."
msgstr "读取中..."

#: ckan/public/base/javascript/modules/api-info.js:20
msgid "There is no API data to load for this resource"
msgstr "这个资源中沒有API资料可供读取"

#: ckan/public/base/javascript/modules/api-info.js:21
msgid "Failed to load data API information"
msgstr "读取API资讯失败"

#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:31
msgid "No matches found"
msgstr "沒有匹配的资料"

#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:32
msgid "Start typing…"
msgstr "开始输入..."

#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:34
msgid "Input is too short, must be at least one character"
msgstr "输入的內容太短，必须至少输入一个字元"

#: ckan/public/base/javascript/modules/basic-form.js:4
msgid "There are unsaved modifications to this form"
msgstr "此表格有未保存的修改"

#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:7
msgid "Please Confirm Action"
msgstr "请确认行动"

#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:8
msgid "Are you sure you want to perform this action?"
msgstr "确定要进行这个操作吗?"

#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:9
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:9
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:20
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:10
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:11
#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:9
#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:14
#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:15
#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:14
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:15
#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:14
#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:14
#: ckan/templates/related/confirm_delete.html:14
#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:32
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:128
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:303
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:47
#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:72
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ckan/public/base/javascript/modules/follow.js:23
#: ckan/templates/snippets/follow_button.html:14
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/snippets/follow_button.html:9
msgid "Follow"
msgstr "追随"

#: ckan/public/base/javascript/modules/follow.js:24
#: ckan/templates/snippets/follow_button.html:9
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/snippets/follow_button.html:8
msgid "Unfollow"
msgstr "取消追随"

#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:15
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/storage/index.html:6
#: ckan/templates_legacy/storage/index.html:15
#: ckan/templates_legacy/storage/success.html:6
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:16
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:17
#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:41
#: ckan/templates/macros/form.html:234
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:61
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:18
#: ckan/templates/macros/form.html:411
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:19
msgid "Upload a file on your computer"
msgstr "从你的电脑上传文件"

#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:20
msgid "Link to a URL on the internet (you can also link to an API)"
msgstr "链接到你指明的URL(或者API)"

#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:21
msgid "Reset this"
msgstr "重置这一项"

#: ckan/public/base/javascript/modules/related-item.js:25
msgid "show more"
msgstr "展示更多"

#: ckan/public/base/javascript/modules/related-item.js:26
msgid "show less"
msgstr "展示更少"

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:8
msgid "Reorder resources"
msgstr "资源重排序"

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:9
msgid "Save order"
msgstr "保存排序"

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:10
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-upload-field.js:25
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:149
msgid "Upload a file"
msgstr "上传文件"

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-upload-field.js:26
msgid "An Error Occurred"
msgstr "发生错误"

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-upload-field.js:27
msgid "Resource uploaded"
msgstr "上传资源"

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-upload-field.js:28
msgid "Unable to upload file"
msgstr "无法上传文件"

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-upload-field.js:29
msgid "Unable to authenticate upload"
msgstr "无法验证上传"

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-upload-field.js:30
msgid "Unable to get data for uploaded file"
msgstr "无法取得上传文档的数据"

#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-upload-field.js:31
msgid ""
"You are uploading a file. Are you sure you want to navigate away and stop "
"this upload?"
msgstr "你正在上传文件。你是否确定要放弃上传而浏览别处？"

#: ckan/public/base/javascript/modules/slug-preview.js:35
#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:18
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:18
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:13
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:24
#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:19
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:38
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: ckan/public/base/javascript/modules/slug-preview.js:36
#: ckan/templates/group/edit_base.html:20 ckan/templates/group/members.html:29
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:65
#: ckan/templates/organization/edit.html:3
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:22
#: ckan/templates/organization/members.html:32
#: ckan/templates/package/edit_base.html:10
#: ckan/templates/package/resource_edit.html:3
#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:11
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:55
#: ckan/templates/related/snippets/related_item.html:38
#: ckan/templates_legacy/_util.html:11
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/group/layout.html:24
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ckan/public/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:9
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: ckan/public/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:10
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ckan/templates/error_document_template.html:3
#, python-format
msgid "Error %(error_code)s"
msgstr "错误%(error_code)s"

#: ckan/templates/footer.html:8
msgid "About {0}"
msgstr "关于{0}"

#: ckan/templates/footer.html:14
msgid "CKAN API"
msgstr "CKAN API"

#: ckan/templates/footer.html:15 ckan/templates_legacy/layout_base.html:207
msgid "Open Knowledge Foundation"
msgstr "开放知识基金会"

#: ckan/templates/footer.html:23
msgid ""
"<strong>Powered by</strong> <a class=\"hide-text ckan-footer-logo\" "
"href=\"http://ckan.org\">CKAN</a>"
msgstr "<strong>Powered by</strong> <a class=\"hide-text ckan-footer-logo\" href=\"http://ckan.org\">CKAN</a>"

#: ckan/templates/header.html:12
msgid "Sysadmin settings"
msgstr "系统管理员设置"

#: ckan/templates/header.html:18
msgid "View profile"
msgstr "浏览个人资料"

#: ckan/templates/header.html:25
#, python-format
msgid "Dashboard (%(num)d new item)"
msgid_plural "Dashboard (%(num)d new items)"
msgstr[0] "控制台(%(num)d 新项目)"

#: ckan/templates/header.html:33 ckan/templates/user/dashboard.html:16
msgid "Edit settings"
msgstr "编辑设置"

#: ckan/templates/header.html:40 ckan/templates_legacy/user/layout.html:14
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ckan/templates/header.html:52 ckan/templates/user/logout_first.html:15
msgid "Log in"
msgstr "登陆"

#: ckan/templates/header.html:54 ckan/templates/user/new.html:3
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:60
msgid "Register"
msgstr "登记"

#: ckan/templates/header.html:94 ckan/templates/group/read_base.html:17
#: ckan/templates/group/snippets/info.html:24
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:20
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:23
#: ckan/templates/organization/read_base.html:17
#: ckan/templates/package/base.html:7 ckan/templates/package/base.html:17
#: ckan/templates/package/base.html:21 ckan/templates/package/search.html:4
#: ckan/templates/package/search.html:7
#: ckan/templates/package/snippets/new_package_breadcrumb.html:1
#: ckan/templates/related/base_form_page.html:4
#: ckan/templates/revision/diff.html:11 ckan/templates/revision/read.html:65
#: ckan/templates/snippets/organization.html:46
#: ckan/templates/snippets/context/group.html:17
#: ckan/templates/snippets/context/user.html:19
#: ckan/templates/user/read.html:5 ckan/templates/user/read_base.html:19
#: ckan/templates/user/read_base.html:46
#: ckan/templates_legacy/group/edit_form.html:10
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:101
#: ckan/templates_legacy/group/read.html:45
#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:45
#: ckan/templates_legacy/user/read.html:55
#: ckan/templates_legacy/user/read.html:78
msgid "Datasets"
msgstr "数据集"

#: ckan/templates/header.html:107
msgid "Search Datasets"
msgstr "搜索数据集"

#: ckan/templates/header.html:108 ckan/templates/group/read.html:14
#: ckan/templates/organization/read.html:18
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:3
msgid "Search datasets..."
msgstr "搜索数据集..."

#: ckan/templates/activity_streams/activity_stream_items.html:7
msgid "Load less"
msgstr "读取少"

#: ckan/templates/activity_streams/activity_stream_items.html:15
msgid "Load more"
msgstr "读取多"

#: ckan/templates/activity_streams/activity_stream_items.html:19
msgid "No activities are within this activity stream"
msgstr "没有在此活动流中的活动"

#: ckan/templates/admin/base.html:3
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: ckan/templates/admin/base.html:8
msgid "Sysadmins"
msgstr "系统管理员"

#: ckan/templates/admin/base.html:9
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: ckan/templates/admin/config.html:11
#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:7
msgid "Are you sure you want to reset the config?"
msgstr "你确认要重设系统配置吗?"

#: ckan/templates/admin/config.html:12
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: ckan/templates/admin/config.html:13
msgid "Update Config"
msgstr "更新配置"

#: ckan/templates/admin/config.html:22
msgid "CKAN config options"
msgstr "CKAN 配置选项"

#: ckan/templates/admin/config.html:29
#, python-format
msgid ""
" <p><strong>Site Title:</strong> This is the title of this CKAN instance It "
"appears in various places throughout CKAN.</p> <p><strong>Style:</strong> "
"Choose from a list of simple variations of the main colour scheme to get a "
"very quick custom theme working.</p> <p><strong>Site Tag Logo:</strong> This"
" is the logo that appears in the header of all the CKAN instance "
"templates.</p> <p><strong>About:</strong> This text will appear on this CKAN"
" instances <a href=\"%(about_url)s\">about page</a>.</p> <p><strong>Intro "
"Text:</strong> This text will appear on this CKAN instances <a "
"href=\"%(home_url)s\">home page</a> as a welcome to visitors.</p> "
"<p><strong>Custom CSS:</strong> This is a block of CSS that appears in "
"<code>&lt;head&gt;</code> tag of every page. If you wish to customize the "
"templates more fully we recommend <a href=\"%(docs_url)s\" "
"target=\"_blank\">reading the documentation</a>.</p> "
"<p><strong>Homepage:</strong> This is for choosing a predefined layout for "
"the modules that appear on your homepage.</p> "
msgstr " <p><strong>Site Title:</strong> This is the title of this CKAN instance It appears in various places throughout CKAN.</p> <p><strong>Style:</strong> Choose from a list of simple variations of the main colour scheme to get a very quick custom theme working.</p> <p><strong>Site Tag Logo:</strong> This is the logo that appears in the header of all the CKAN instance templates.</p> <p><strong>About:</strong> This text will appear on this CKAN instances <a href=\"%(about_url)s\">about page</a>.</p> <p><strong>Intro Text:</strong> This text will appear on this CKAN instances <a href=\"%(home_url)s\">home page</a> as a welcome to visitors.</p> <p><strong>Custom CSS:</strong> This is a block of CSS that appears in <code>&lt;head&gt;</code> tag of every page. If you wish to customize the templates more fully we recommend <a href=\"%(docs_url)s\" target=\"_blank\">reading the documentation</a>.</p> <p><strong>Homepage:</strong> This is for choosing a predefined layout for the modules that appear on your homepage.</p> "

#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:3
#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:10
msgid "Confirm Reset"
msgstr "确认重设"

#: ckan/templates/admin/index.html:15
msgid "What are sysadmins?"
msgstr "什么是系统管理"

#: ckan/templates/admin/index.html:19
msgid ""
" <p>A sysadmin is someone that has full control over a CKAN instance. You "
"can only add CKAN sysadmins via the <code>sysadmin</code> paster "
"command.</p> "
msgstr " <p>A sysadmin is someone that has full control over a CKAN instance. You can only add CKAN sysadmins via the <code>sysadmin</code> paster command.</p> "

#: ckan/templates/admin/index.html:24
msgid "Read the documentation"
msgstr "浏览文献"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:19
msgid "CKAN Data API"
msgstr "CKAN 数据 API"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:23
msgid "Access resource data via a web API with powerful query support"
msgstr "通过 API 来访问与查询数据"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:24
msgid ""
" Further information in the <a       "
"href=\"http://docs.ckan.org/en/latest/datastore.html\" "
"target=\"_blank\">main CKAN Data API and DataStore documentation</a>.</p> "
msgstr " Further information in the <a       href=\"http://docs.ckan.org/en/latest/datastore.html\" target=\"_blank\">main CKAN Data API and DataStore documentation</a>.</p> "

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:33
msgid "Endpoints"
msgstr "终端"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:37
msgid ""
"The Data API can be accessed via the following actions of the CKAN action "
"API."
msgstr "The Data API can be accessed via the following actions of the CKAN action API."

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:42
#: ckan/templates/related/edit_form.html:7
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:46
msgid "Update / Insert"
msgstr "更新 / 插入"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:50
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:54
msgid "Query (via SQL)"
msgstr "查询 (通过 SQL)"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:66
msgid "Querying"
msgstr "查询中"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:70
msgid "Query example (first 5 results)"
msgstr "查询实例(头5条结果)"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:75
msgid "Query example (results containing 'jones')"
msgstr "查询实例(结果中含 'jones')"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:81
msgid "Query example (via SQL statement)"
msgstr "查询示例(通过 SQL 语句)"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:93
msgid "Example: Javascript"
msgstr "示例：Javascript"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:97
msgid "A simple ajax (JSONP) request to the data API using jQuery."
msgstr "使用 Jquery 向 数据 API 发起简单的 ajax (JSONP) 请求"

#: ckan/templates/ajax_snippets/api_info.html:118
msgid "Example: Python"
msgstr "示例：Python"

#: ckan/templates/dataviewer/snippets/data_preview.html:9
msgid "This resource can not be previewed at the moment."
msgstr "此资源在此刻无法被浏览."

#: ckan/templates/dataviewer/snippets/data_preview.html:11
msgid "Click here for more information."
msgstr "点击此处看更多信息."

#: ckan/templates/dataviewer/snippets/data_preview.html:18
msgid "Download resource"
msgstr "下载资源"

#: ckan/templates/dataviewer/snippets/data_preview.html:23
msgid "Your browser does not support iframes."
msgstr "你的浏览器不支持内置页框."

#: ckan/templates/dataviewer/snippets/no_preview.html:3
msgid "No preview available."
msgstr "不支持预览"

#: ckan/templates/dataviewer/snippets/no_preview.html:5
msgid "More details..."
msgstr "更多详情..."

#: ckan/templates/dataviewer/snippets/no_preview.html:12
#, python-format
msgid "No handler defined for data type: %(type)s."
msgstr "沒有处理程序定义的资料类型：%(type)s"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:5
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:5
msgid "Standard Input"
msgstr "标准输入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:6
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:6
msgid "Medium Width Input"
msgstr "中等宽读输入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:7
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:7
msgid "Full Width Input"
msgstr "完整宽度输入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:8
msgid "Large"
msgstr "大型"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:8
msgid "Large Input"
msgstr "大型输入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:9
msgid "Prepend"
msgstr "前置"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:9
msgid "Prepend Input"
msgstr "前置输入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:13
msgid "Custom Field (empty)"
msgstr "自定义字段(空)"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:19
#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:35
#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:48
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:35
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:48
#: ckan/templates/snippets/custom_form_fields.html:20
#: ckan/templates/snippets/custom_form_fields.html:37
msgid "Custom Field"
msgstr "自定义字段"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:22
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown标记"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:23
msgid "Textarea"
msgstr "文字区块"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:24
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ckan/templates/group/about.html:11
#: ckan/templates/group/snippets/info.html:15
#: ckan/templates/snippets/group.html:24
#: ckan/templates/snippets/group_item.html:18
msgid "There is no description for this group"
msgstr "本群组没有此描述"

#: ckan/templates/group/activity_stream.html:3
#: ckan/templates/group/activity_stream.html:6
#: ckan/templates/group/read_base.html:18
#: ckan/templates/organization/activity_stream.html:3
#: ckan/templates/organization/activity_stream.html:6
#: ckan/templates/organization/read_base.html:18
#: ckan/templates/package/activity.html:3
#: ckan/templates/package/activity.html:6
#: ckan/templates/package/read_base.html:26
#: ckan/templates/user/activity_stream.html:3
#: ckan/templates/user/activity_stream.html:6
#: ckan/templates/user/read_base.html:20
msgid "Activity Stream"
msgstr "活动流"

#: ckan/templates/group/admins.html:3 ckan/templates/group/admins.html:6
#: ckan/templates/organization/admins.html:3
#: ckan/templates/organization/admins.html:6
#: ckan/templates_legacy/group/read.html:20
msgid "Administrators"
msgstr "管理者"

#: ckan/templates/group/base_form_page.html:7
#: ckan/templates_legacy/group/layout.html:32
msgid "Add a Group"
msgstr "增加群组"

#: ckan/templates/group/base_form_page.html:11
msgid "Group Form"
msgstr "群组表单"

#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:15
#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:3
#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:16
#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:15
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:3
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:16
#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:15
#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:3
#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:15
#: ckan/templates/related/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/related/confirm_delete.html:15
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete group - {name}?"
msgstr "确定要删除群组：{name}吗？"

#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:11
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:11
msgid "Are you sure you want to delete member - {name}?"
msgstr "确定要删除成员：{name}吗？"

#: ckan/templates/group/edit.html:7 ckan/templates/group/edit_base.html:3
#: ckan/templates/group/edit_base.html:11
#: ckan/templates/group/read_base.html:12
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:11
#: ckan/templates/organization/read_base.html:12
#: ckan/templates/package/read_base.html:19
#: ckan/templates/package/resource_read.html:30
#: ckan/templates/user/edit.html:8 ckan/templates/user/edit_base.html:3
#: ckan/templates/user/read_base.html:14
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ckan/templates/group/edit.html:12
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑群组"

#: ckan/templates/group/edit_base.html:16
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:17
#: ckan/templates/package/resource_read.html:36
#: ckan/templates_legacy/group/layout.html:12
#: ckan/templates_legacy/package/layout.html:10
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:71
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:72
#: ckan/templates_legacy/revision/layout.html:12
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: ckan/templates/group/edit_base.html:21 ckan/templates/group/members.html:3
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:24
#: ckan/templates/organization/members.html:3
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: ckan/templates/group/followers.html:3 ckan/templates/group/followers.html:6
#: ckan/templates/group/snippets/info.html:20
#: ckan/templates/package/followers.html:3
#: ckan/templates/package/followers.html:6
#: ckan/templates/package/snippets/info.html:18
#: ckan/templates/snippets/organization.html:42
#: ckan/templates/snippets/context/group.html:13
#: ckan/templates/snippets/context/user.html:15
#: ckan/templates/user/followers.html:3 ckan/templates/user/followers.html:7
#: ckan/templates/user/read_base.html:42
#: ckan/templates_legacy/package/followers.html:11
#: ckan/templates_legacy/user/read.html:65
msgid "Followers"
msgstr "追从者"

#: ckan/templates/group/history.html:3 ckan/templates/group/history.html:6
#: ckan/templates/package/history.html:3 ckan/templates/package/history.html:6
#: ckan/templates_legacy/group/layout.html:13
#: ckan/templates_legacy/package/layout.html:38
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ckan/templates/group/index.html:13
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:7
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Add Group"
msgstr "增加群组"

#: ckan/templates/group/index.html:20
msgid "Search groups..."
msgstr "搜索群组..."

#: ckan/templates/group/index.html:29
msgid "There are currently no groups for this site"
msgstr "此网站上目前沒有任何群组"

#: ckan/templates/group/index.html:31
#: ckan/templates/organization/index.html:31
msgid "How about creating one?"
msgstr "建立一个群組如何?"

#: ckan/templates/group/member_new.html:8
#: ckan/templates/organization/member_new.html:10
msgid "Back to all members"
msgstr "回到所有成员"

#: ckan/templates/group/member_new.html:10
#: ckan/templates/organization/member_new.html:7
#: ckan/templates/organization/member_new.html:12
msgid "Edit Member"
msgstr "编辑成员"

#: ckan/templates/group/member_new.html:10 ckan/templates/group/members.html:6
#: ckan/templates/organization/member_new.html:7
#: ckan/templates/organization/member_new.html:12
#: ckan/templates/organization/member_new.html:62
#: ckan/templates/organization/members.html:6
msgid "Add Member"
msgstr "增加成员"

#: ckan/templates/group/member_new.html:17
#: ckan/templates/organization/member_new.html:19
msgid "Existing User"
msgstr "现有的用户"

#: ckan/templates/group/member_new.html:20
#: ckan/templates/organization/member_new.html:22
msgid "If you wish to add an existing user, search for their username below."
msgstr "如果你想添加一个现有的用户，请在下方搜索其用户名。"

#: ckan/templates/group/member_new.html:35
#: ckan/templates/organization/member_new.html:37
msgid "or"
msgstr "或"

#: ckan/templates/group/member_new.html:39
#: ckan/templates/organization/member_new.html:41
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: ckan/templates/group/member_new.html:42
#: ckan/templates/organization/member_new.html:44
msgid "If you wish to invite a new user, enter their email address."
msgstr "如果你想邀请一个新用户，请输入他的邮件地址。"

#: ckan/templates/group/member_new.html:50
#: ckan/templates/group/member_new.html:61
#: ckan/templates/group/members.html:15
#: ckan/templates/organization/member_new.html:52
#: ckan/templates/organization/members.html:18
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ckan/templates/group/member_new.html:58
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:9
#: ckan/templates/user/logout_first.html:11
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:5
#: ckan/templates/user/read_base.html:65
#: ckan/templates/user/request_reset.html:15
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:20
#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:63
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ckan/templates/group/member_new.html:64
#: ckan/templates/group/members.html:27
#: ckan/templates/organization/member_new.html:55
#: ckan/templates/organization/members.html:30
msgid "Are you sure you want to delete this member?"
msgstr "你确定要删除此成员吗?"

#: ckan/templates/group/member_new.html:65
#: ckan/templates/group/members.html:32
#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:81
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:47
#: ckan/templates/organization/member_new.html:56
#: ckan/templates/organization/members.html:35
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:82
#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:38
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:62
#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:29
#: ckan/templates/revision/read.html:24
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:37
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:75
#: ckan/templates_legacy/package/edit.html:24
#: ckan/templates_legacy/package/form_extra_fields.html:22
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:239
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:265
#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:20
#: ckan/templates_legacy/snippets/revision_list.html:36
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ckan/templates/group/member_new.html:67
#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:33
#: ckan/templates_legacy/group/edit_form.html:23
#: ckan/templates_legacy/package/edit_form.html:28
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ckan/templates/group/member_new.html:71
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:75
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ckan/templates/group/member_new.html:84
#: ckan/templates/organization/member_new.html:75
msgid "What are roles?"
msgstr "什么是角色?"

#: ckan/templates/group/member_new.html:87
msgid ""
" <p><strong>Admin:</strong> Can edit group information, as well as manage "
"organization members.</p> <p><strong>Member:</strong> Can add/remove "
"datasets from groups</p> "
msgstr " <p><strong>Admin:</strong> Can edit group information, as well as manage organization members.</p> <p><strong>Member:</strong> Can add/remove datasets from groups</p> "

#: ckan/templates/group/new.html:3 ckan/templates/group/new.html:5
#: ckan/templates/group/new.html:7
msgid "Create a Group"
msgstr "创建一个群组"

#: ckan/templates/group/new_group_form.html:17
msgid "Update Group"
msgstr "更新群组"

#: ckan/templates/group/new_group_form.html:19
msgid "Create Group"
msgstr "创建群组"

#: ckan/templates/group/snippets/feeds.html:3
#: ckan/templates/organization/snippets/feeds.html:3
msgid "Datasets in group: {group}"
msgstr "群组{group}中的数据集"

#: ckan/templates/group/snippets/feeds.html:4
#: ckan/templates/organization/snippets/feeds.html:4
msgid "Recent Revision History"
msgstr "最新修改历史"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:10
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:10
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:28
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/user/read.html:23
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:10
msgid "My Group"
msgstr "我的群组"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:18
msgid "my-group"
msgstr "我的群组"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:20
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:20
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:19
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:32
#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:21
#: ckan/templates_legacy/_util.html:69 ckan/templates_legacy/_util.html:82
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:41
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:86
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:34
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:20
msgid "A little information about my group..."
msgstr "关于我的群组的一些信息..."

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:80
msgid "Are you sure you want to delete this Group?"
msgstr "你确定要删除此群组吗?"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:85
msgid "Save Group"
msgstr "保存群组"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:27
msgid "This group has no description"
msgstr "此群组沒有说明"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:32
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:31
msgid "{num} Dataset"
msgid_plural "{num} Datasets"
msgstr[0] "{num} 数据集"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:34
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:33
msgid "0 Datasets"
msgstr "0数据集"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:37
#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:38
msgid "View {name}"
msgstr "浏览{name}"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:41
msgid "Remove dataset from this group"
msgstr "从这个群组中移除数据集"

#: ckan/templates/group/snippets/helper.html:4
msgid "What are Groups?"
msgstr "什么是群组?"

#: ckan/templates/group/snippets/helper.html:8
msgid ""
" You can use CKAN Groups to create and manage collections of datasets. This "
"could be to catalogue datasets for a particular project or team, or on a "
"particular theme, or as a very simple way to help people find and search "
"your own published datasets. "
msgstr "你可以使用 CKAN 提供的群组功能来创建和管理数据集的集合。这可以用来整理同一个项目或者团队的数据集，或者仅是方便其他人搜索到你发布的数据集。"

#: ckan/templates/group/snippets/history_revisions.html:10
#: ckan/templates/package/snippets/history_revisions.html:10
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: ckan/templates/group/snippets/info.html:12
#: ckan/templates/package/snippets/package_context.html:7
#: ckan/templates/snippets/organization.html:34
msgid "read more"
msgstr "读取更多"

#: ckan/templates/group/snippets/revisions_table.html:7
#: ckan/templates/package/snippets/revisions_table.html:7
#: ckan/templates/revision/read.html:5 ckan/templates/revision/read.html:9
#: ckan/templates/revision/read.html:39
#: ckan/templates/revision/snippets/revisions_list.html:4
#: ckan/templates_legacy/group/history.html:32
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:25
#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:5
#: ckan/templates_legacy/snippets/revision_list.html:11
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#: ckan/templates/group/snippets/revisions_table.html:8
#: ckan/templates/package/snippets/revisions_table.html:8
#: ckan/templates/revision/read.html:53
#: ckan/templates/revision/snippets/revisions_list.html:5
#: ckan/templates_legacy/group/history.html:32
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:25
#: ckan/templates_legacy/snippets/revision_list.html:11
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: ckan/templates/group/snippets/revisions_table.html:9
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:21
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:26
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:14
#: ckan/templates/package/snippets/revisions_table.html:9
#: ckan/templates/revision/read.html:50
#: ckan/templates/revision/snippets/revisions_list.html:6
#: ckan/templates_legacy/group/history.html:32
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:25
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:190
#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:68
#: ckan/templates_legacy/snippets/revision_list.html:11
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ckan/templates/group/snippets/revisions_table.html:10
#: ckan/templates/package/snippets/revisions_table.html:10
#: ckan/templates/revision/read.html:56
#: ckan/templates/revision/snippets/revisions_list.html:8
#: ckan/templates_legacy/group/history.html:32
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:25
#: ckan/templates_legacy/snippets/revision_list.html:11
msgid "Log Message"
msgstr "日志信息"

#: ckan/templates/home/index.html:4 ckan/templates_legacy/home/index.html:9
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: ckan/templates/home/snippets/about_text.html:1
msgid ""
" <p>CKAN is the world’s leading open-source data portal platform.</p> "
"<p>CKAN is a complete out-of-the-box software solution that makes data "
"accessible and usable – by providing tools to streamline publishing, "
"sharing, finding and using data (including storage of data and provision of "
"robust data APIs). CKAN is aimed at data publishers (national and regional "
"governments, companies and organizations) wanting to make their data open "
"and available.</p> <p>CKAN is used by governments and user groups worldwide "
"and powers a variety of official and community data portals including "
"portals for local, national and international government, such as the UK’s "
"<a href=\"http://data.gov.uk\">data.gov.uk</a> and the European Union’s <a "
"href=\"http://publicdata.eu/\">publicdata.eu</a>, the Brazilian <a "
"href=\"http://dados.gov.br/\">dados.gov.br</a>, Dutch and Netherland "
"government portals, as well as city and municipal sites in the US, UK, "
"Argentina, Finland and elsewhere.</p> <p>CKAN: <a "
"href=\"http://ckan.org/\">http://ckan.org/</a><br /> CKAN Tour: <a "
"href=\"http://ckan.org/tour/\">http://ckan.org/tour/</a><br /> Features "
"overview: <a "
"href=\"http://ckan.org/features/\">http://ckan.org/features/</a></p> "
msgstr " <p>CKAN is the world’s leading open-source data portal platform.</p> <p>CKAN is a complete out-of-the-box software solution that makes data accessible and usable – by providing tools to streamline publishing, sharing, finding and using data (including storage of data and provision of robust data APIs). CKAN is aimed at data publishers (national and regional governments, companies and organizations) wanting to make their data open and available.</p> <p>CKAN is used by governments and user groups worldwide and powers a variety of official and community data portals including portals for local, national and international government, such as the UK’s <a href=\"http://data.gov.uk\">data.gov.uk</a> and the European Union’s <a href=\"http://publicdata.eu/\">publicdata.eu</a>, the Brazilian <a href=\"http://dados.gov.br/\">dados.gov.br</a>, Dutch and Netherland government portals, as well as city and municipal sites in the US, UK, Argentina, Finland and elsewhere.</p> <p>CKAN: <a href=\"http://ckan.org/\">http://ckan.org/</a><br /> CKAN Tour: <a href=\"http://ckan.org/tour/\">http://ckan.org/tour/</a><br /> Features overview: <a href=\"http://ckan.org/features/\">http://ckan.org/features/</a></p> "

#: ckan/templates/home/snippets/promoted.html:8
msgid "Welcome to CKAN"
msgstr "欢迎來到CKAN"

#: ckan/templates/home/snippets/promoted.html:10
msgid ""
"This is a nice introductory paragraph about CKAN or the site in general. We "
"don't have any copy to go here yet but soon we will "
msgstr "这是一个关于CKAN或网站的简单介绍资讯。目前沒有文案，但很快就会有"

#: ckan/templates/home/snippets/promoted.html:17
msgid "This is a featured section"
msgstr "这是一个特殊的区段"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:2
msgid "eg. Gold Prices"
msgstr "比如:黄金价格"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:6
msgid "Search Your Data"
msgstr "搜索你的数据"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:11
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:5
#: ckan/templates/tag/index.html:35
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:6
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:7
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:77
#: ckan/templates_legacy/package/search_form.html:10
#: ckan/templates_legacy/tag/index.html:13
#: ckan/templates_legacy/user/list.html:14
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:16
msgid "Popular Tags"
msgstr "热门标签"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:5
msgid "{0} statistics"
msgstr "{0} 统计"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:10
#: ckan/templates_legacy/importer/preview.html:16
msgid "dataset"
msgstr "数据集"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:10
#: ckan/templates_legacy/home/index.html:24
msgid "datasets"
msgstr "数据集"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:16
msgid "organization"
msgstr "组织"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:16
msgid "organizations"
msgstr "组织"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:22
msgid "group"
msgstr "群组"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:22
msgid "groups"
msgstr "群组"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:28
msgid "related item"
msgstr "相关的项目"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:28
msgid "related items"
msgstr "相关项目"

#: ckan/templates/macros/form.html:125
msgid ""
"You can use <a href=\"http://daringfireball.net/projects/markdown/syntax\" "
"target=\"_blank\">Markdown formatting</a> here"
msgstr "您可以在此使用<a href=\"http://daringfireball.net/projects/markdown/syntax\" target=\"_blank\">Markdown格式</a>"

#: ckan/templates/macros/form.html:264
msgid "This field is required"
msgstr "必须填写"

#: ckan/templates/macros/form.html:264
msgid "Custom"
msgstr "客户化"

#: ckan/templates/macros/form.html:289
#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:7
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:14
#: ckan/templates_legacy/package/form.html:8
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:14
#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:14
#: ckan/templates_legacy/user/new_user_form.html:12
msgid "The form contains invalid entries:"
msgstr "此表格包含无效输入:"

#: ckan/templates/macros/form.html:394
msgid "Required field"
msgstr "必填项"

#: ckan/templates/macros/form.html:409
msgid "http://example.com/my-image.jpg"
msgstr "http://example.com/my-image.jpg"

#: ckan/templates/macros/form.html:410
#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:20
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:42
msgid "Image URL"
msgstr "图片网址"

#: ckan/templates/macros/form.html:423
msgid "Clear Upload"
msgstr "清空上传"

#: ckan/templates/organization/about.html:11
#: ckan/templates/snippets/organization.html:37
#: ckan/templates/snippets/organization_item.html:16
msgid "There is no description for this organization"
msgstr "没有关于次机构的描述"

#: ckan/templates/organization/base_form_page.html:5
msgid "Organization Form"
msgstr "机构表格"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:3
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:11
msgid "Edit datasets"
msgstr "编辑数据集"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:6
msgid "Add dataset"
msgstr "增加数据集"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:16
msgid " found for \"{query}\""
msgstr "找到匹配「{query}」的结果"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:18
msgid "Sorry no datasets found for \"{query}\""
msgstr "未找到匹配「{query}」的结果"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:37
msgid "Make public"
msgstr "设为公开"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:41
msgid "Make private"
msgstr "设为私有"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:70
#: ckan/templates/package/read.html:18
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:33
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:72
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:109
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:35
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:75
#: ckan/templates/package/read.html:11
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:89
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:28
#: ckan/templates/snippets/private.html:2
#: ckan/templates/user/read_base.html:71 ckan/templates/user/read_base.html:85
msgid "Private"
msgstr "私有的"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:81
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:45
msgid "This dataset has no description"
msgstr "该数据集没有简介"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:90
msgid "This organization has no datasets associated to it"
msgstr "该组织没有关联的数据集"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:99
#: ckan/templates/package/search.html:30
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:4
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:10
#: ckan/templates/snippets/sort_by.html:15
msgid "Name Ascending"
msgstr "按名称升序"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:100
#: ckan/templates/package/search.html:31
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:4
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:10
#: ckan/templates/snippets/sort_by.html:16
msgid "Name Descending"
msgstr "按名称降序"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:101
#: ckan/templates/package/search.html:32
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:47
#: ckan/templates/snippets/sort_by.html:17
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改时间"

#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete organization - {name}?"
msgstr "你确定要删除机构- {name}?"

#: ckan/templates/organization/edit.html:6
#: ckan/templates/organization/snippets/info.html:13
#: ckan/templates/organization/snippets/info.html:16
msgid "Edit Organization"
msgstr "编辑机构"

#: ckan/templates/organization/index.html:13
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:7
msgid "Add Organization"
msgstr "增加组织"

#: ckan/templates/organization/index.html:20
msgid "Search organizations..."
msgstr "搜索组织..."

#: ckan/templates/organization/index.html:29
msgid "There are currently no organizations for this site"
msgstr "此网站上目前沒有任何机构"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:58
msgid "Update Member"
msgstr "更新成员"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:78
msgid ""
" <p><strong>Admin:</strong> Can add/edit and delete datasets, as well as "
"manage organization members.</p> <p><strong>Editor:</strong> Can add and "
"edit datasets, but not manage organization members.</p> "
"<p><strong>Member:</strong> Can view the organization's private datasets, "
"but not add new datasets.</p> "
msgstr "<p><strong>管理者：</strong>可以新增/编辑和删除数据集，以及管理组织成员。< /p> <p><strong>编辑：</strong> 可以新增和编辑资料集，但无法管理组织成员。</p> <p><strong>一般成员：</strong> 可以浏览组织的私有的数据集，但无法新增数据集。</p>"

#: ckan/templates/organization/new.html:3
#: ckan/templates/organization/new.html:5
#: ckan/templates/organization/new.html:7
#: ckan/templates/organization/new.html:12
msgid "Create an Organization"
msgstr "创建一个组织"

#: ckan/templates/organization/new_organization_form.html:17
msgid "Update Organization"
msgstr "更新组织"

#: ckan/templates/organization/new_organization_form.html:19
msgid "Create Organization"
msgstr "创建组织"

#: ckan/templates/organization/read.html:5
#: ckan/templates/package/search.html:16
#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:7
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/group/layout.html:16
msgid "Add Dataset"
msgstr "增加数据集"

#: ckan/templates/organization/snippets/help.html:4
#: ckan/templates/organization/snippets/helper.html:4
msgid "What are Organizations?"
msgstr "组织是什么?"

#: ckan/templates/organization/snippets/help.html:7
msgid ""
" <p>Organizations act like publishing departments for datasets (for example,"
" the Department of Health). This means that datasets can be published by and"
" belong to a department instead of an individual user.</p> <p>Within "
"organizations, admins can assign roles and authorisation its members, giving"
" individual users the right to publish datasets from that particular "
"organisation (e.g. Office of National Statistics).</p> "
msgstr "<p>组织扮演数据集出版部门的角色 (例如：卫生部门)。这意味着数据集是属于一个部门，而不是属于单一用户。</p> <p>在组织里，管理員可以分配角色，并授权其成员，让个人用户有权从特定组织发布资料集 (例如：国家统计局).</p>"

#: ckan/templates/organization/snippets/helper.html:8
msgid ""
" CKAN Organizations are used to create, manage and publish collections of "
"datasets. Users can have different roles within an Organization, depending "
"on their level of authorisation to create, edit and publish. "
msgstr "CKAN 组织使用来创建，管理，发布数据集集合的。用户可以在组织中扮演不同的角色，并被赋予不同级别的权限来创建，编辑和发布数据。"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:10
msgid "My Organization"
msgstr "我的组织"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:18
msgid "my-organization"
msgstr "我的组织"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:20
msgid "A little information about my organization..."
msgstr "关于我的组织的一些资讯"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:81
msgid ""
"Are you sure you want to delete this Organization? This will delete all the "
"public and private datasets belonging to this organization."
msgstr "你是否确定要删除这个组织？这将会同时删除与组织关联的所有公开以及私有的数据集。"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:85
msgid "Save Organization"
msgstr "保存组织"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:26
msgid "This organization has no description"
msgstr "这个组织没有描述"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:36
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:37
msgid "View {organization_name}"
msgstr "查看{organization_name}"

#: ckan/templates/package/base.html:22 ckan/templates/package/new.html:3
#: ckan/templates/package/snippets/new_package_breadcrumb.html:2
msgid "Create Dataset"
msgstr "创建数据集"

#: ckan/templates/package/base_form_page.html:17
msgid "What are datasets?"
msgstr "什么是数据集?"

#: ckan/templates/package/base_form_page.html:20
msgid ""
" A CKAN Dataset is a collection of data resources (such as files), together "
"with a description and other information, at a fixed URL. Datasets are what "
"users see when searching for data. "
msgstr "一个 CKAN 数据集是指数据资源的集合，并包含其相应的简介和相关信息。它拥有一个固定的 URL 地址。当用户搜索数据时，他们得到的结果均以数据集呈现。"

#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete dataset - {name}?"
msgstr "你确定要删除数据集：{name}吗?"

#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:11
msgid "Are you sure you want to delete resource - {name}?"
msgstr "你确定要删除资源：{name}吗?"

#: ckan/templates/package/edit_base.html:14
msgid "View dataset"
msgstr "浏览数据集"

#: ckan/templates/package/edit_base.html:18
msgid "Edit metadata"
msgstr "编辑元数据"

#: ckan/templates/package/group_list.html:14
msgid "Associate this group with this dataset"
msgstr "将该群组与此数据集关联"

#: ckan/templates/package/group_list.html:14
msgid "Add to group"
msgstr "添加至群组"

#: ckan/templates/package/group_list.html:23
msgid "There are no groups associated with this dataset"
msgstr "没有与此数据集关联的群组"

#: ckan/templates/package/new_package_form.html:23
msgid "Update Dataset"
msgstr "更新数据集"

#: ckan/templates/package/new_package_metadata.html:3
msgid "Add metadata to the dataset"
msgstr "给数据集添加员数据"

#: ckan/templates/package/new_resource.html:5
msgid "Add data to the dataset"
msgstr "添加数据至该数据集"

#: ckan/templates/package/new_resource.html:10
#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:7
msgid "Add New Resource"
msgstr "添加新资源"

#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:3
#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:4
msgid "Add resource"
msgstr "添加资源"

#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:15
msgid "New resource"
msgstr "新资源"

#: ckan/templates/package/read_base.html:39
#, python-format
msgid ""
"This is an old revision of this dataset, as edited at %(timestamp)s. It may "
"differ significantly from the <a href=\"%(url)s\">current revision</a>."
msgstr "着是次数据集在%(timestamp)s时发布的较旧的版本。可能会与<a href=\"%(url)s\">目前版本</a>有所不同"

#: ckan/templates/package/read_base.html:41
#, python-format
msgid ""
"This is the current revision of this dataset, as edited at %(timestamp)s."
msgstr "这是此数据集的目前的修订, 编辑于%(timestamp)s."

#: ckan/templates/package/related_list.html:8
msgid "Related Media for {dataset}"
msgstr "{dataset}的相关媒体项目"

#: ckan/templates/package/related_list.html:13
msgid "No related items"
msgstr "没有相关的项目"

#: ckan/templates/package/related_list.html:18
msgid "Add Related Item"
msgstr "增加相关项目"

#: ckan/templates/package/resource_data.html:12
msgid "Upload to DataStore"
msgstr "上传至数据仓库"

#: ckan/templates/package/resource_data.html:19
msgid "Upload error:"
msgstr "上传错误："

#: ckan/templates/package/resource_data.html:24
#: ckan/templates_legacy/group/history.html:24
#: ckan/templates_legacy/importer/importer.html:11
#: ckan/templates_legacy/importer/preview.html:11
#: ckan/templates_legacy/importer/result.html:11
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:17
#: ckan/templates_legacy/package/new.html:18
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: ckan/templates/package/resource_data.html:34
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ckan/templates/package/resource_data.html:38
#: ckan/templates/package/resource_read.html:97
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:100
msgid "Last updated"
msgstr "最后更新"

#: ckan/templates/package/resource_data.html:42
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: ckan/templates/package/resource_data.html:48
msgid "Upload Log"
msgstr "上传日志"

#: ckan/templates/package/resource_data.html:60
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ckan/templates/package/resource_data.html:67
msgid "End of log"
msgstr "日志结尾"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:15
msgid "All resources"
msgstr "所有资源"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:17
msgid "View resource"
msgstr "浏览资源"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:22
#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:29
msgid "Edit resource"
msgstr "编辑资源"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:24
msgid "DataStore"
msgstr "数据仓库"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:38
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:73
msgid "API Endpoint"
msgstr "API终端"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:40
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:47
msgid "Go to resource"
msgstr "前往资源"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:42
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:44
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:76
msgid "Download"
msgstr "下栽"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:58
msgid "URL:"
msgstr "网址"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:65
msgid "There is no description for this resource"
msgstr "此资源没有描述"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:68
msgid "From the dataset abstract"
msgstr "来自数据集摘要"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:70
#, python-format
msgid "Source: <a href=\"%(url)s\">%(dataset)s</a>"
msgstr "来源: <a href=\"%(url)s\">%(dataset)s</a>"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:87
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:230
#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:49
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:158
msgid "Additional Information"
msgstr "其他信息"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:91
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:6
#: ckan/templates/revision/diff.html:43
#: ckan/templates/snippets/additional_info.html:11
#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:57
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:162
#: ckan/templates_legacy/revision/diff.html:32
msgid "Field"
msgstr "域"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:92
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:7
#: ckan/templates/snippets/additional_info.html:12
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:58
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:163
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:98
#: ckan/templates/package/resource_read.html:102
#: ckan/templates/package/resource_read.html:106
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:101
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Created"
msgstr "创建的"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:105
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:37
#: ckan/templates/package/snippets/resource_info.html:16
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:102
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ckan/templates/package/resources.html:8
msgid "Add new resource"
msgstr "添加新资源"

#: ckan/templates/package/resources.html:19
#, python-format
msgid ""
" <p class=\"empty\">This dataset has no data, <a href=\"%(url)s\">why not "
"add some?</a></p> "
msgstr " <p class=\"empty\">This dataset has no data, <a href=\"%(url)s\">why not add some?</a></p> "

#: ckan/templates/package/search.html:29
#: ckan/templates/snippets/sort_by.html:14
msgid "Relevance"
msgstr "相关度"

#: ckan/templates/package/search.html:33
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:40
#: ckan/templates/snippets/popular.html:3
#: ckan/templates/snippets/sort_by.html:19
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: ckan/templates/package/search.html:52
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:145
#: ckan/templates_legacy/package/search.html:38
msgid "API Docs"
msgstr "API文献"

#: ckan/templates/package/search.html:54
msgid "full {format} dump"
msgstr "以 {format} 格式完整备份"

#: ckan/templates/package/search.html:55
#, python-format
msgid ""
" You can also access this registry using the %(api_link)s (see "
"%(api_doc_link)s) or download a %(dump_link)s. "
msgstr "您也可以使用%(api_link)s (参见 %(api_doc_link)s)来访问这个注册表或者下载%(dump_link)s"

#: ckan/templates/package/search.html:59
#, python-format
msgid ""
" You can also access this registry using the %(api_link)s (see "
"%(api_doc_link)s). "
msgstr "您也可以使用%(api_link)s (看 %(api_doc_link)s)注册."

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:2
#: ckan/templates/snippets/additional_info.html:7
msgid "Additional Info"
msgstr "其他信息"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:14
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:6
#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:63
msgid "Source"
msgstr "源"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:33
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:38
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:20
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:205
#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:73
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:45
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:10
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:220
#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:78
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:52
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:105
#: ckan/templates/user/read_base.html:80
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:54
#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:88
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ckan/templates/package/snippets/data_api_button.html:10
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:84
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:87
msgid "Data API"
msgstr "数据 API"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:4
#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:18
#: ckan/templates_legacy/_util.html:69 ckan/templates_legacy/_util.html:82
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:22
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:36
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:18
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:4
msgid "eg. A descriptive title"
msgstr "例如：一个描述性的标题"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:13
msgid "eg. my-dataset"
msgstr "例如：我的数据"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:19
msgid "eg. Some useful notes about the data"
msgstr "例如：关于数据的有用信息"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:24
msgid "eg. economy, mental health, government"
msgstr "例如：经济，健康，政府"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:40
msgid ""
" License definitions and additional information can be found at <a "
"href=\"http://opendefinition.org/licenses/\">opendefinition.org</a> "
msgstr "授权协议的定义和其他信息可以参见 <a href=\"http://opendefinition.org/licenses/\">opendefinition.org</a>"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:69
#: ckan/templates/snippets/organization.html:20
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:72
msgid "No organization"
msgstr "没有组织"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:86
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:89
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:108
msgid "Active"
msgstr "动态"

#: ckan/templates/package/snippets/package_context.html:10
msgid "There is no description for this dataset"
msgstr "该数据集没有说明"

#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:28
msgid ""
"Important: By submitting content, you agree to release your contributions "
"under the Open Database License."
msgstr "重要：如果提交该内容的话，表示你同意以 Open Database License 来授权你的内容。"

#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:37
msgid "Are you sure you want to delete this dataset?"
msgstr "你确定要删除此数据集吗？"

#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:41
msgid "Next: Add Data"
msgstr "下一步：添加数据"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:6
msgid "http://example.com/dataset.json"
msgstr "http://example.com/dataset.json"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:10
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:14
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:20
msgid "Joe Bloggs"
msgstr "Joe Bloggs"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:16
msgid "Author Email"
msgstr "作者邮箱"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:16
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:22
msgid "joe@example.com"
msgstr "joe@example.com"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:22
msgid "Maintainer Email"
msgstr "维护者邮箱"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_form.html:14
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:68
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_form.html:15
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_edit_form.html:12
msgid "Update Resource"
msgstr "更新资源"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:24
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:28
msgid "eg. January 2011 Gold Prices"
msgstr "例如：2011年1月的黄金价格"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:32
msgid "Some useful notes about the data"
msgstr "关于数据的有用信息"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:37
msgid "eg. CSV, XML or JSON"
msgstr "例如：CSV, XML, 或者 JSON"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:47
msgid "eg. 2012-06-05"
msgstr "例如：2012-06-05"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:49
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:49
msgid "eg. 1024"
msgstr "例如：1024"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:51
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:53
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME 类型"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:51
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:53
msgid "eg. application/json"
msgstr "例如：application/json"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:61
msgid "Are you sure you want to delete this resource?"
msgstr "你确定要删除此资源吗?"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:71
msgid "Save & add another"
msgstr "保存并添加另一个"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:73
msgid "Next: Additional Info"
msgstr "下一步：额外信息"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_help.html:2
msgid "What's a resource?"
msgstr "什么是资源?"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_help.html:4
msgid "A resource can be any file or link to a file containing useful data."
msgstr "任何包含了有用数据的文挡或链接都可以成为资源."

#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:16
msgid "No description for this resource"
msgstr "该资源没有描述"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:24
msgid "Explore"
msgstr "浏览"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:33
#: ckan/templates/snippets/datapreview_embed_dialog.html:16
#: ckan/templates_legacy/_util.html:12
#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/importer/importer.html:26
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:148
#: ckan/templates_legacy/snippets/data-viewer-embed-dialog.html:27
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:36
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: ckan/templates/package/snippets/resources_list.html:13
msgid "Data and Resources"
msgstr "数据与资源"

#: ckan/templates/package/snippets/resources_list.html:26
#, python-format
msgid ""
" <p class=\"empty\">This dataset has no data, <a href=\"%(url)s\">why not "
"add some?</a> "
msgstr " <p class=\"empty\">This dataset has no data, <a href=\"%(url)s\">why not add some?</a> "

#: ckan/templates/package/snippets/revisions_table.html:24
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:37
#, python-format
msgid "Read dataset as of %s"
msgstr "以%s形式查看数据集"

#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:25
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:27
msgid "Create dataset"
msgstr "创建数据集"

#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:32
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:36
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:38
msgid "Add data"
msgstr "添加数据"

#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:44
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:48
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:50
msgid "Additional info"
msgstr "额外信息"

#: ckan/templates/related/base_form_page.html:12
msgid "Related Form"
msgstr "相关表格"

#: ckan/templates/related/base_form_page.html:20
msgid "What are related items?"
msgstr "什么是相关项目？"

#: ckan/templates/related/base_form_page.html:22
msgid ""
" <p>Related Media is any app, article, visualisation or idea related to this"
" dataset.</p> <p>For example, it could be a custom visualisation, pictograph"
" or bar chart, an app using all or part of the data or even a news story "
"that references this dataset.</p> "
msgstr " <p>Related Media is any app, article, visualisation or idea related to this dataset.</p> <p>For example, it could be a custom visualisation, pictograph or bar chart, an app using all or part of the data or even a news story that references this dataset.</p> "

#: ckan/templates/related/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete related item - {name}?"
msgstr "你确定要删除这个相关项目 - {name} 吗？"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:6
#: ckan/templates/related/dashboard.html:9
#: ckan/templates/related/dashboard.html:16
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:17
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:19
msgid "Apps & Ideas"
msgstr "应用与创意"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:21
#, python-format
msgid ""
" <p>Showing items <strong>%(first)s - %(last)s</strong> of "
"<strong>%(item_count)s</strong> related items found</p> "
msgstr " <p>Showing items <strong>%(first)s - %(last)s</strong> of <strong>%(item_count)s</strong> related items found</p> "

#: ckan/templates/related/dashboard.html:25
#, python-format
msgid " <p><strong>%(item_count)s</strong> related items found</p> "
msgstr " <p><strong>%(item_count)s</strong> related items found</p> "

#: ckan/templates/related/dashboard.html:29
msgid "There have been no apps submitted yet."
msgstr "尚无提交的应用。"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:48
msgid "What are applications?"
msgstr "什么是应用？"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:50
msgid ""
" These are applications built with the datasets as well as ideas for things "
"that could be done with them. "
msgstr "这里向你展示基于数据集而开发的应用以及数据集使用的新想法。"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:58
msgid "Filter Results"
msgstr "过滤结果"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:63
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:31
msgid "Filter by type"
msgstr "按类型过滤"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:65
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:33
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:73
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:43
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:75
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:45
msgid "Default"
msgstr "预设"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:85
msgid "Only show featured items"
msgstr "只显示特色项目"

#: ckan/templates/related/dashboard.html:90
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:57
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ckan/templates/related/edit.html:3
msgid "Edit related item"
msgstr "编辑相关项目"

#: ckan/templates/related/edit.html:6
msgid "Edit Related"
msgstr "编辑相关内容"

#: ckan/templates/related/edit.html:8
msgid "Edit Related Item"
msgstr "编辑相关项目"

#: ckan/templates/related/edit_form.html:5
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ckan/templates/related/new.html:3
msgid "Create a related item"
msgstr "创建相关项目"

#: ckan/templates/related/new.html:5
msgid "Create Related"
msgstr "创建相关内容"

#: ckan/templates/related/new.html:7
msgid "Create Related Item"
msgstr "创建相关项目"

#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:18
msgid "My Related Item"
msgstr "我的相关项目"

#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:19
msgid "http://example.com/"
msgstr "http://example.com/"

#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:20
msgid "http://example.com/image.png"
msgstr "http://example.com/image.png"

#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:21
msgid "A little information about the item..."
msgstr "关于项目的一些信息..."

#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:22
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ckan/templates/related/snippets/related_form.html:28
msgid "Are you sure you want to delete this related item?"
msgstr "你确定要删除相关项目吗？"

#: ckan/templates/related/snippets/related_item.html:16
msgid "Go to {related_item_type}"
msgstr "前往{related_item_type}"

#: ckan/templates/related/snippets/related_item.html:23
msgid "This item has no description"
msgstr "这个项目没有描述"

#: ckan/templates/revision/diff.html:6
msgid "Differences"
msgstr "差异"

#: ckan/templates/revision/diff.html:13 ckan/templates/revision/diff.html:18
#: ckan/templates/revision/diff.html:23
msgid "Revision Differences"
msgstr "版本差异"

#: ckan/templates/revision/diff.html:44
#: ckan/templates_legacy/revision/diff.html:32
msgid "Difference"
msgstr "差异"

#: ckan/templates/revision/diff.html:54
msgid "No Differences"
msgstr "没有差异"

#: ckan/templates/revision/list.html:3 ckan/templates/revision/list.html:6
#: ckan/templates/revision/list.html:10
#: ckan/templates_legacy/revision/list.html:5
#: ckan/templates_legacy/revision/list.html:6
msgid "Revision History"
msgstr "版本历史"

#: ckan/templates/revision/list.html:6 ckan/templates/revision/read.html:8
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:175
#: ckan/templates_legacy/group/history.html:9
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:11
msgid "Revisions"
msgstr "版本"

#: ckan/templates/revision/read.html:30
#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:23
#: ckan/templates_legacy/snippets/revision_list.html:39
msgid "Undelete"
msgstr "未删除"

#: ckan/templates/revision/read.html:64
#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:44
msgid "Changes"
msgstr "变更"

#: ckan/templates/revision/read.html:74
#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:54
msgid "Datasets' Tags"
msgstr "数据集标签"

#: ckan/templates/revision/snippets/revisions_list.html:7
#: ckan/templates_legacy/snippets/revision_list.html:11
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: ckan/templates/snippets/activity_item.html:3
msgid "New activity item"
msgstr "新的活动项目"

#: ckan/templates/snippets/datapreview_embed_dialog.html:4
#: ckan/templates_legacy/snippets/data-viewer-embed-dialog.html:13
msgid "Embed Data Viewer"
msgstr "嵌入数据查看器"

#: ckan/templates/snippets/datapreview_embed_dialog.html:8
msgid "Embed this view by copying this into your webpage:"
msgstr "将下列代码复制到你的网页来嵌入查看器"

#: ckan/templates/snippets/datapreview_embed_dialog.html:10
#: ckan/templates_legacy/snippets/data-viewer-embed-dialog.html:21
msgid "Choose width and height in pixels:"
msgstr "设定宽和高的像素："

#: ckan/templates/snippets/datapreview_embed_dialog.html:11
#: ckan/templates_legacy/snippets/data-viewer-embed-dialog.html:22
msgid "Width:"
msgstr "宽："

#: ckan/templates/snippets/datapreview_embed_dialog.html:13
#: ckan/templates_legacy/snippets/data-viewer-embed-dialog.html:24
msgid "Height:"
msgstr "高："

#: ckan/templates/snippets/datapusher_status.html:8
msgid "Datapusher status: {status}."
msgstr "数据推送器 (Datapusher) 状态：{status}。"

#: ckan/templates/snippets/disqus_trackback.html:2
msgid "Trackback URL"
msgstr "Trackback URL"

#: ckan/templates/snippets/facet_list.html:72
msgid "Show More {facet_type}"
msgstr "显示更多{facet_type}"

#: ckan/templates/snippets/facet_list.html:74
msgid "Show Only Popular {facet_type}"
msgstr "仅显示热门{facet_type}"

#: ckan/templates/snippets/facet_list.html:78
msgid "There are no {facet_type} that match this search"
msgstr "没有匹配该搜索的{facet_type}"

#: ckan/templates/snippets/home_breadcrumb_item.html:2
#: ckan/templates_legacy/admin/layout.html:10
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:51
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ckan/templates/snippets/language_selector.html:4
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ckan/templates/snippets/language_selector.html:12
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:37
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:15
#: ckan/templates/snippets/sort_by.html:22
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: ckan/templates/snippets/license.html:14
#: ckan/templates_legacy/package/read.html:32
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:116
#: ckan/templates_legacy/snippets/package_list.html:31
msgid "This dataset satisfies the Open Definition."
msgstr "该数据集满足开放知识定义的要求"

#: ckan/templates/snippets/license.html:22
msgid "No License Provided"
msgstr "没有指定授权"

#: ckan/templates/snippets/related.html:15
msgid ""
"No apps, ideas, news stories or images have been related to this dataset "
"yet."
msgstr "没有与该数据集相关的应用，想法，故事，或图片。"

#: ckan/templates/snippets/related.html:18
msgid "Add Item"
msgstr "添加项目"

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:15
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:46
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:29
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:8
#: ckan/templates/snippets/sort_by.html:12
msgid "Order by"
msgstr "排序"

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:72
msgid " <p class=\"extra\">Please try another search.</p> "
msgstr " <p class=\"extra\">请重新搜索.</p> "

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:78
msgid ""
" <p><strong>There was an error while searching.</strong> Please try "
"again.</p> "
msgstr " <p><strong>搜索中产生错误.</strong>再试一遍.</p> "

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:15
msgid "{number} dataset found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} datasets found for \"{query}\""
msgstr[0] "查找到匹配「{query}」的{number}个数据集"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:16
msgid "No datasets found for \"{query}\""
msgstr "未找到匹配「{query}」的数据集"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:17
msgid "{number} dataset found"
msgid_plural "{number} datasets found"
msgstr[0] "找到{number}个数据集"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:18
msgid "No datasets found"
msgstr "数据集未找到"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:21
msgid "{number} group found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} groups found for \"{query}\""
msgstr[0] "查找到匹配「{query}」的{number}个群组"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:22
msgid "No groups found for \"{query}\""
msgstr "未找到匹配「{query}」的群组"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:23
msgid "{number} group found"
msgid_plural "{number} groups found"
msgstr[0] "找到{number}个群组"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:24
msgid "No groups found"
msgstr "未找到群组"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:27
msgid "{number} organization found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} organizations found for \"{query}\""
msgstr[0] "查找到匹配「{query}」的{number}个组织"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:28
msgid "No organizations found for \"{query}\""
msgstr ""

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:29
msgid "{number} organization found"
msgid_plural "{number} organizations found"
msgstr[0] "找到{number}个组织"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:30
msgid "No organizations found"
msgstr "未找到组织"

#: ckan/templates/snippets/social.html:3
msgid "Social"
msgstr "社会"

#: ckan/templates/snippets/subscribe.html:2
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: ckan/templates/snippets/subscribe.html:4
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:13
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:7
#: ckan/templates/user/read_base.html:71
#: ckan/templates_legacy/user/read.html:32
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ckan/templates/snippets/subscribe.html:5
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: ckan/templates/snippets/context/user.html:23
#: ckan/templates/user/read_base.html:50
#: ckan/templates_legacy/user/read.html:59
msgid "Edits"
msgstr "编辑"

#: ckan/templates/tag/index.html:33 ckan/templates/tag/index.html:34
msgid "Search Tags"
msgstr "搜索标签"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:6
#: ckan/templates_legacy/user/layout.html:11
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:19 ckan/templates/user/dashboard.html:37
msgid "News feed"
msgstr "News feed"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:20
#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:12
msgid "My Datasets"
msgstr "我的数据集"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:21
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:12
msgid "My Organizations"
msgstr "我的组织"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:22
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:12
msgid "My Groups"
msgstr "我的群组"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:39
msgid "Activity from items that I'm following"
msgstr "我关注的项目的动态"

#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:17
#: ckan/templates/user/read.html:14
msgid "You haven't created any datasets."
msgstr "你还未创建任何数据集"

#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:19
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:22
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:22
#: ckan/templates/user/read.html:16
msgid "Create one now?"
msgstr "现在就创建一个数据集？"

#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:20
msgid "You are not a member of any groups."
msgstr "你还不是任何群组的成员"

#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:20
msgid "You are not a member of any organizations."
msgstr "你还不是任何组织的成员"

#: ckan/templates/user/edit.html:6 ckan/templates/user/edit_base.html:3
#: ckan/templates/user/list.html:6 ckan/templates/user/list.html:13
#: ckan/templates/user/read_base.html:5 ckan/templates/user/read_base.html:8
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:2
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:160
#: ckan/templates_legacy/user/list.html:6
#: ckan/templates_legacy/user/list.html:7
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ckan/templates/user/edit.html:17
msgid "Account Info"
msgstr "账户信息"

#: ckan/templates/user/edit.html:19
msgid ""
" Your profile lets other CKAN users know about who you are and what you do. "
msgstr "你的个人档案可以让其他 CKAN 用户了解你是谁以及你是做什么的。"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:7
msgid "Change details"
msgstr "变更详情"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:11
#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:21
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:11
msgid "eg. Joe Bloggs"
msgstr "例如：Joe Bloggs"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:13
msgid "eg. joe@example.com"
msgstr "例如：joe@example.com"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:15
msgid "A little information about yourself"
msgstr "关于你自己的一些信息"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:18
msgid "Subscribe to notification emails"
msgstr "订阅提醒邮件"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:26
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:28
#: ckan/templates/user/logout_first.html:12
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:8
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:19
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:22
#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:48
#: ckan/templates_legacy/user/new_user_form.html:40
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:30
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:36
msgid "Are you sure you want to delete this User?"
msgstr "你确定要删除此用户吗？"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:41
msgid "Update Profile"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/list.html:3
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:11
msgid "All Users"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/login.html:3 ckan/templates/user/login.html:6
#: ckan/templates/user/login.html:12
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:27
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:59
#: ckan/templates_legacy/user/layout.html:38
#: ckan/templates_legacy/user/new_user_form.html:19
msgid "Login"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/login.html:23
msgid "Need an Account?"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/login.html:25
msgid "Then sign right up, it only takes a minute."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/login.html:27
msgid "Create an Account"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/login.html:34
msgid "Forgotten your password?"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/login.html:36
msgid "No problem, use our password recovery form to reset it."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/login.html:38 ckan/templates_legacy/user/login.html:51
msgid "Forgot your password?"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/logout.html:3 ckan/templates/user/logout.html:9
msgid "Logged Out"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/logout.html:11
msgid "You are now logged out."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/logout_first.html:9
msgid "You're already logged in as {user}."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/logout_first.html:9
#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:56
#: ckan/templates_legacy/user/logout.html:7
msgid "Logout"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/logout_first.html:13
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:24
msgid "Remember me"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/logout_first.html:22
msgid "You're already logged in"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/logout_first.html:24
msgid "You need to log out before you can log in with another account."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/logout_first.html:25
msgid "Log out now"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/new.html:6
msgid "Registration"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/new.html:13
msgid "Register for an Account"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/new.html:22
msgid "Why Sign Up?"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/new.html:24
msgid "Create datasets, groups and other exciting things"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/new_user_form.html:6
msgid "Full Name"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/new_user_form.html:16
msgid "Create Account"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:4
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:13
#: ckan/templates/user/request_reset.html:3
#: ckan/templates/user/request_reset.html:12
msgid "Reset Your Password"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:7
#: ckan/templates/user/request_reset.html:6
msgid "Password Reset"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:22
msgid "Update Password"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:32
#: ckan/templates/user/request_reset.html:26
msgid "How does this work?"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:34
msgid "Simply enter a new password and we'll update your account"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/read.html:21
msgid "User hasn't created any datasets."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/read_base.html:34
msgid "You have not provided a biography."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/read_base.html:36
msgid "This user has no biography."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/read_base.html:62
msgid "Open ID"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/read_base.html:71 ckan/templates/user/read_base.html:85
msgid "This means only you can see this"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/read_base.html:76
msgid "Member Since"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/read_base.html:85
#: ckan/templates_legacy/user/read.html:42
msgid "API Key"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/request_reset.html:17
msgid "Request Reset"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/request_reset.html:28
msgid ""
"Enter your username into the box and we will send you an email with a link "
"to enter a new password."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:12
#: ckan/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:13
msgid "Activity from:"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:21
msgid "Search list..."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:42
msgid "You are not following anything"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/followers.html:9
msgid "No followers"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:5
#: ckan/templates_legacy/user/list.html:11
msgid "Search Users"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:18
msgid "You can use"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:18
msgid "Markdown formatting"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:18
msgid "here."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:69 ckan/templates_legacy/_util.html:82
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:114
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:82
msgid "Number of datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:101
msgid "View dataset resources"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:101
msgid "DOWNLOAD"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:104
msgid "No downloadable resources."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:126
msgid "No description for this item"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:127
msgid "View this"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:149
msgid "no ratings yet"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/_util.html:150
msgid ""
"–\n"
"    rate it now"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Checking..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Type at least two characters..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "This is the current URL."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "This URL is available!"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "This URL is already used, please use a different one."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Failed to save, possibly due to invalid data "
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid ""
"You have unsaved changes. Make sure to click 'Save Changes' below before "
"leaving this page."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "(no name)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Delete the resource '%name%'?"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Preview not available for data type: "
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Failed to get credentials for storage upload. Upload cannot proceed"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Checking upload permissions ..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Uploading file ..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Data File"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Documentation"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Code"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Example"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:28
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:49
msgid "Url"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Resource Type"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "DataStore enabled"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Size (Bytes)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Mimetype"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Mimetype (Inner)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Hash"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "ID"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Done"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "This resource has unsaved changes."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "e.g. csv, html, xls, rdf, ..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Extra Fields"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Add Extra Field"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Key"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Delete Resource"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "You can use %aMarkdown formatting%b here."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
#, python-format
msgid ""
"Dates are in %aISO Format%b — eg. %c2012-12-25%d or %c2010-05-31T14:30%d."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Data File (Uploaded)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "Could not load preview"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "DataProxy returned an error"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/js_strings.html:16
msgid "DataStore returned an error"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:72
#: ckan/templates_legacy/home/index.html:22
msgid "Find datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:76
#: ckan/templates_legacy/package/search.html:15
msgid "Add a dataset"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:94
msgid "Page Logo"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:112
msgid "Master content template placeholder … please replace me."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:142
msgid "Twitter @ckanproject"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:147
msgid "Contact Us"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:150
msgid "Privacy Policy"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:156
msgid "Sections"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:170
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:6
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:8
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:180
msgid "Site Admin"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:188
msgid "Languages"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:203
msgid "Meta"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:207
msgid "Licensed under the"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:208
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:305
msgid "Open Database License"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:209
msgid "This Content and Data is Open"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:211
#: ckan/templates_legacy/snippets/data-viewer-embed-branded-link.html:10
msgid "Powered by"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:212
msgid "CKAN"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/layout_base.html:212
msgid "v"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/authz.html:6
#: ckan/templates_legacy/admin/authz.html:7
msgid "Administration - Authorization"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/authz.html:10
#: ckan/templates_legacy/group/authz.html:9
#: ckan/templates_legacy/package/authz.html:9
msgid "Update Existing Roles"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/authz.html:14
#: ckan/templates_legacy/group/authz.html:13
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:126
#: ckan/templates_legacy/package/authz.html:13
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:301
#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:71
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/authz.html:20
#: ckan/templates_legacy/group/authz.html:19
#: ckan/templates_legacy/package/authz.html:19
msgid "Add Roles for Any User"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/authz.html:23
#: ckan/templates_legacy/group/authz.html:22
#: ckan/templates_legacy/package/authz.html:22
msgid "Add Role"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/index.html:6
#: ckan/templates_legacy/admin/index.html:7
msgid "Administration Dashboard"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/index.html:10
msgid "Current Sysadmins"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/layout.html:13
msgid "Trash"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/trash.html:6
#: ckan/templates_legacy/admin/trash.html:7
msgid "Administration - Trash"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/trash.html:10
msgid "Deleted Revisions"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/trash.html:21
#: ckan/templates_legacy/admin/trash.html:39
msgid "Purge them all (forever and irreversibly)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/trash.html:27
msgid "Deleted Datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/admin/trash.html:29
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:107
msgid "(None)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/authz.html:5
#: ckan/templates_legacy/group/authz.html:6
#: ckan/templates_legacy/package/authz.html:5
#: ckan/templates_legacy/package/authz.html:6
msgid "Authorization:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/edit.html:5
#: ckan/templates_legacy/group/edit.html:6
#: ckan/templates_legacy/package/edit.html:7
msgid "Edit:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/edit_form.html:17
#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:114
msgid "There are no datasets currently in this group."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/history.html:5
#: ckan/templates_legacy/group/history.html:6
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:7
msgid "History:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/history.html:49
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:43
msgid "Compare »"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/history.html:54
msgid "Group History"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/index.html:6
#: ckan/templates_legacy/group/index.html:7
msgid "Groups of Datasets"
msgstr "资料集群组"

#: ckan/templates_legacy/group/index.html:11
msgid "What Are Groups?"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/index.html:12
msgid ""
"Whilst tags are great at collecting datasets together, there are occasions "
"when you want to restrict users from editing a collection. A [1:group] can "
"be set-up to specify which users have permission to add or remove datasets "
"from it."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/layout.html:18
msgid "New Dataset..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/layout.html:19
msgid "Existing Dataset..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/layout.html:29
msgid "List Groups"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/layout.html:35
msgid "Login to Add a Group"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new.html:5
#: ckan/templates_legacy/group/new.html:6
msgid "Add A Group"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:13
#: ckan/templates_legacy/package/form.html:7
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:13
#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:13
#: ckan/templates_legacy/user/new_user_form.html:11
msgid "Errors in form"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:35
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:56
msgid "Warning: URL is very long. Consider changing it to something shorter."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:36
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:57
msgid "2+ characters, lowercase, using only 'a-z0-9' and '-_'"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:43
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:88
msgid "Start with a summary sentence ..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:47
msgid "Image URL:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:50
msgid "The URL for the image that is associated with this group."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:57
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:271
msgid "active"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:58
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:272
msgid "deleted"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:83
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:247
msgid "Add..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:86
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:250
msgid "Key ="
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:90
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:254
msgid "Value ="
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/new_group_form.html:116
msgid "Add datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/read.html:29
#: ckan/templates_legacy/package/search.html:25
msgid "Resource Formats"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/read.html:33
msgid "State:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/group/read.html:49
#, python-format
msgid "[1:You searched for \"%(query)s\". ]%(number_of_results)s datasets found."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/about.html:14
msgid ""
"What was the [1:average price] of a house in the UK in 1935? When will "
"India's projected population [2:overtake] that of China? Where can you see "
"[3:publicly-funded art] in Seattle? Data to answer many, many questions like"
" these is out there on the Internet somewhere - but it is not always easy to"
" find."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/about.html:16
#, python-format
msgid ""
"%(site_title)s is a community-run catalogue of useful sets of data on the "
"Internet. You can collect links here to data from around the web for "
"yourself and others to use, or search for data that others have collected. "
"Depending on the type of data (and its conditions of use), %(site_title)s "
"may also be able to store a copy of the data or host it in a database, and "
"provide some basic visualisation tools."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/about.html:23
msgid "How it works"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/about.html:25
msgid ""
"This site is running a powerful piece of open-source data cataloguing "
"software called [1:CKAN], written and maintained by the [2:Open Knowledge "
"Foundation]. Each 'dataset' record on CKAN contains a description of the "
"data and other useful information, such as what formats it is available in, "
"who owns it and whether it is freely available, and what subject areas the "
"data is about. Other users can improve or add to this information (CKAN "
"keeps a fully versioned history)."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/about.html:27
msgid ""
"CKAN powers a number of data catalogues on the Internet. [1:The Data Hub] is"
" an openly editable open data catalogue, in the style of Wikipedia. The UK "
"Government uses CKAN to run [2:data.gov.uk], which currently lists 8,000 "
"government datasets. Official public data from most European countries is "
"listed in a CKAN catalogue at [3:publicdata.eu]. There is a comprehensive "
"list of catalogues like these around the world at [4:datacatalogs.org], "
"which is itself powered by CKAN."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/about.html:30
msgid "Open data and the Open Knowledge Foundation"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/about.html:32
#, python-format
msgid ""
"Most of the data indexed at %(site_title)s is openly licensed, meaning "
"anyone is free to use or re-use it however they like. Perhaps someone will "
"take that nice dataset of a city's public art that you found, and add it to "
"a tourist map - or even make a neat app for your phone that'll help you find"
" artworks when you visit the city. Open data means more enterprise, "
"collaborative science and transparent government. You can read more about "
"open data in the [1:Open Data Handbook]."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/about.html:34
msgid ""
"The [1:Open Knowledge Foundation] is a non-profit organisation [2:promoting]"
" open knowledge: writing and improving CKAN is one of the ways we do that. "
"If you want to get involved with its design or code, join the discussion or "
"development [3:mailing lists], or take a look at the [4:OKFN] site to find "
"out about our other projects."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:13
msgid "Welcome to"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:19
msgid "Find data"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:24
msgid "contains"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:24
msgid ""
"that you can \n"
"            browse, learn about and download."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:32
msgid "Share data"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:34
msgid ""
"Add your own datasets to share them with others and\n"
"          to find other people interested in your data."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:38
msgid "Create a dataset »"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:40
msgid "Sign up »"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:49
msgid "Collaborate"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:51
msgid ""
"Find out more about working with open data by exploring \n"
"          these resources:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:54
msgid "GetTheData.org"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:55
msgid "DataPatterns.org"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:56
msgid "Open Data Handbook"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:64
msgid "Who else is here?"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:75
msgid "has"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/home/index.html:75
msgid "datasets."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/importer.html:5
msgid "Importer"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/importer.html:8
msgid "Import Datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/importer.html:9
msgid ""
"Here you can supply an Excel file with details of multiple datasets and "
"import these into"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/importer.html:30
msgid "Log in to use this tool"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/preview.html:6
msgid "Preview - Importer"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/preview.html:9
msgid "Import Preview"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/preview.html:16
msgid "read from"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/preview.html:25
msgid "Further dataset previews not shown."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/preview.html:28
#: ckan/templates_legacy/package/edit_form.html:13
msgid "Edit summary (briefly describe the changes you have made)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/preview.html:30
#: ckan/templates_legacy/package/edit_form.html:17
#: ckan/templates_legacy/package/edit_form.html:20
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:290
#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:293
#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:36
msgid "Author:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/preview.html:34
msgid "Import"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/result.html:5
msgid "Results - Importer"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/importer/result.html:8
msgid "Import Results"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/comments.html:5
#: ckan/templates_legacy/package/history.html:6
msgid "- Datasets - History"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/edit.html:6
msgid "- Edit - Datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/edit.html:21
msgid "Basic Information"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/edit.html:22
msgid "Further Information"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/edit_form.html:21
msgid "Since you have not signed in this will just be your IP address."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/edit_form.html:23
msgid "Click here to sign in"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/edit_form.html:23
msgid "before saving (opens in new window)."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/edit_form.html:31
msgid ""
"[1:Important:] By submitting content, you agree to release your "
"contributions under the [2:Open Database License]. Please [3:refrain] from "
"editing this page if you are [4:not] happy to do this."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/editresources.html:6
msgid "- Edit Resources - Datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/editresources.html:7
msgid "Edit Resources:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/followers.html:6
msgid "- Datasets - Followers"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/followers.html:7
msgid "Followers:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/followers.html:8
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:14
#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:14
#: ckan/templates_legacy/user/login.html:21
#: ckan/templates_legacy/user/logout.html:9
msgid "no-sidebar"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/form_extra_fields.html:12
msgid "New key"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/form_extra_fields.html:26
msgid "with value"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/history.html:48
#: ckan/templates_legacy/package/read.html:101
#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:67
msgid "Dataset History"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/layout.html:14
msgid "Resources (0)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/layout.html:23
msgid "Add / Edit resources"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/layout.html:37
#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:26
msgid "Apps, Ideas etc"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/layout.html:40
#: ckan/templates_legacy/user/layout.html:27
msgid "Followers ({num_followers})"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/layout.html:53
msgid "Settings"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new.html:6
msgid "Add - Datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new.html:7
msgid "Add a Dataset"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:38
msgid "A short descriptive title for the dataset"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:63
msgid "Home Page"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:66
msgid "The URL for the web page describing the data (not the data itself)."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:67
msgid "e.g. http://www.example.com/growth-figures.html"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:80
msgid ""
"(Don't worry if you don't know which license the data has been released "
"under)."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:96
msgid "Member of:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:105
msgid "Add to:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:112
msgid "Cannot add any groups."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:122
msgid ""
"Comma-separated terms that may link this dataset to similar ones. For more "
"information on conventions, see [1:this wiki page]."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:123
msgid "e.g. pollution, rivers, water quality"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:130
msgid "Add Resources"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:132
msgid ""
"Upload or link data files, APIs and other materials related to your dataset."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:139
msgid "New resource..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:144
msgid "x"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:147
msgid "Link to a file"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:148
msgid "Link to an API"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:154
msgid "File URL"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:161
msgid "API URL"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:193
msgid ""
"The name of the main contact, for enquiries about this particular dataset, "
"using the e-mail address in the following field."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:198
msgid "Author email"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:208
msgid ""
"If there is another important contact person (in addition to the person in "
"the Author field) then provide details here."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:213
msgid "Maintainer email"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:223
msgid "A number representing the version (if applicable)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:224
msgid "e.g. 1.2.0"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:230
msgid ""
"Adding custom fields to the dataset such as \"location:uk\" can help users "
"find it in the search engine. This data will also appear under"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:230
msgid "when viewing the dataset."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:267
msgid "Do you really want to change the state of this dataset?"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:267
msgid "Yes!"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:268
msgid "This dataset is"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:281
msgid "Summary"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:283
msgid "Briefly describe the changes you have made..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:294
msgid ""
"Since you have not signed in this will just be your IP address.\n"
"    [1:Click here to sign in] before saving (opens in new window)."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:305
msgid "Important:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:305
msgid ""
"By submitting content, you agree to release your contributions under the"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:305
msgid ". Please"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:305
msgid "refrain"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:305
msgid "from editing this page if you are"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:305
msgid "not"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/new_package_form.html:305
msgid "happy to do this."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:14
msgid "- Datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:24
msgid "License:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:33
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:117
#: ckan/templates_legacy/snippets/package_list.html:32
msgid "[Open Data]"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:58
msgid "Related Datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:86
msgid "This is an old revision of this dataset, as edited"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:86
#: ckan/templates_legacy/package/read.html:87
msgid "at"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:86
msgid ". It may differ significantly from the"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:86
msgid "current revision"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:87
msgid "This is the current revision of this dataset, as edited"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read.html:97
#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:63
msgid "RDF/XML"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:28
msgid "(edit)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:41
msgid "(none)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:51
msgid "(settings)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:83
msgid "Country"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:93
msgid "Harvest Source"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/read_core.html:94
#, python-format
msgid ""
"[1:Dataset page] on \n"
"            [2:%(harvest_catalogue_name)s]"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/resource_embedded_dataviewer.html:87
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:58
msgid "- Dataset - Resource"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:87
msgid "Data API is unavailable for this resource as DataStore is disabled"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:113
msgid "License unknown"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:137
msgid "From the [1:Dataset]:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:150
msgid "Cannot embed as resource is private."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:150
#: ckan/templates_legacy/package/resource_read.html:151
msgid "Embed"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:9
#: ckan/templates_legacy/package/search.html:10
msgid "Search -"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:16
msgid "Do you know of a dataset that should be added to"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:20
msgid "Register it now"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:29
msgid "Other access"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:35
msgid "You can also access this registry using the"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:37
msgid "(see"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:38
msgid "or download a"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:39
msgid "full"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:39
msgid "dump"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:50
msgid ""
"[1:There was an error while searching.] \n"
"            Please try again."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:54
#, python-format
msgid "[1:%(item_count)s] datasets found"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search.html:57
msgid "Would you like to [1:create a new dataset?]"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/package/search_form.html:9
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:12
#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:26
msgid "Add item"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:18
#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:38
msgid "(required)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:19
msgid "Please add the title for the item"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:22
msgid "Type of item"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:35
msgid "Please describe the item"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:39
msgid "Please add a url"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/add-related.html:43
msgid "Please add a link to the image"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:24
msgid "Showing items"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:24
msgid "of"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:24
#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:25
msgid "related items found"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:47
msgid "Least viewed"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/dashboard.html:55
msgid "Featured items only?"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:17
#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:21
msgid "- Apps, Ideas etc"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:28
msgid "There are no items here yet"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:29
msgid ", why not"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/related/related_list.html:29
msgid "add one"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/diff.html:5
msgid "Differences - Revisions"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/diff.html:9
msgid "Revision Differences -"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/diff.html:21
msgid "From:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/diff.html:25
msgid "To:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/diff.html:40
msgid "No differences"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/layout.html:9
msgid "List"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/list.html:10
msgid ""
"Track the most recent changes to the system, with most recent\n"
"    changes first."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:6
msgid "Revision:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:10
msgid "Revision Actions"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:39
msgid "Timestamp:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:41
msgid "Log Message:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:57
msgid "Dataset -"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/revision/read.html:58
msgid ""
",\n"
"      Tag -"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/snippets/data-viewer-embed-dialog.html:19
msgid "Embed this view"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/snippets/data-viewer-embed-dialog.html:19
msgid "by copying this into your webpage:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/snippets/package_list.html:39
msgid "Not Openly Licensed"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/storage/index.html:17
msgid ""
"This upload form is valid for a limited time (usually 1h or so). If the\n"
"    form expires please reload the page."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/storage/index.html:33
msgid "File:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/storage/success.html:12
msgid "Upload - Successful"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/storage/success.html:14
msgid "Filed uploaded to:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/storage/success.html:17
msgid "Upload another »"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/tag/index.html:20
#: ckan/templates_legacy/tag/index.html:23
msgid "There are"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/tag/index.html:21
msgid "results for ‘"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/tag/index.html:24
msgid "results for tags."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/tag/index.html:34
msgid "Clear search"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/tag/index.html:34
msgid "and see all tags."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/tag/read.html:6
msgid "- Tags"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/tag/read.html:7
msgid "Tag:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/tag/read.html:10
#, python-format
msgid "There are %(count)s datasets tagged with [1:%(tagname)s]:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/dashboard.html:6
msgid "- Dashboard - User"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/dashboard.html:17
msgid "What's going on?"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/dashboard.html:25
msgid "Nothing new on CKAN?"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/dashboard.html:26
msgid "So, why don't you ..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/dashboard.html:28
msgid "Add a new dataset"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/dashboard.html:29
msgid "Follow another user"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/dashboard.html:30
msgid "Create a group or a tag"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/dashboard.html:31
msgid "Or simply browse the repository"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/edit.html:6
msgid "- Edit - User"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/edit.html:7
msgid "Edit User:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:27
msgid "E-mail"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:33
msgid "OpenId"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:41
msgid "A little about you..."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:46
msgid "Change your password"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:54
#: ckan/templates_legacy/user/new_user_form.html:47
msgid "Password (repeat)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:61
msgid "Change your username"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/edit_user_form.html:66
msgid ""
"Changing your username will log you out, and require you to log back in with"
" the new username"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/followers.html:6
msgid "- Followers - User"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/followers.html:8
msgid "'s Followers"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/layout.html:12
msgid "My Profile"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/layout.html:13
msgid "Edit Profile"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/layout.html:16
msgid "My Followers ({num_followers})"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/layout.html:25
msgid "View Profile"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/layout.html:39
msgid "Register Account"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/list.html:16
#, python-format
msgid "[1:%(item_count)s] users found."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/list.html:25
msgid "Sort by name"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/list.html:28
msgid "Sort by edits"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/list.html:41
msgid "Member for"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:19
msgid "Login - User"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:20
msgid "Login to"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:29
msgid "Login:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:35
#: ckan/templates_legacy/user/perform_reset.html:15
msgid "Password:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:41
msgid "Remember me:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:49
msgid "Sign In"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:61
msgid "Login using Open ID"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:62
msgid ""
"NB: To set-up your OpenID for this site, you first need to [1:Register] and "
"then edit your Profile to provide your OpenID."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:64
msgid "Please click your account provider:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:68
msgid "OpenID Identifier:"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:72
msgid "Don't have an OpenID?"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:73
msgid ""
"OpenID is service that allows you to log-on to many different websites\n"
"          using a single identity. Find out [1:more\n"
"          about OpenID] and [2:how to get an\n"
"          OpenID enabled account]. Probably the simplest way is sign up with a\n"
"          free OpenID provider such as [3:https://www.myopenid.com/]."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/login.html:83
msgid "Sign in with OpenID"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/logout.html:5
msgid "Logout - User"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/logout.html:8
msgid "Logout from"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/logout.html:12
msgid "You have logged out successfully."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/logout_first.html:6
msgid "Logged in - User"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/logout_first.html:7
msgid "Logged into"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/logout_first.html:12
msgid "is currently logged in"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/logout_first.html:15
msgid "To register or log in as another user, you need to"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/logout_first.html:17
msgid "logout"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/logout_first.html:17
msgid "first."
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/new.html:5
msgid "Register - User"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/new.html:6
msgid "Register for a new Account"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/new_user_form.html:22
msgid "3+ chars, using only 'a-z0-9' and '-_'"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/new_user_form.html:27
msgid "Full name (optional)"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/new_user_form.html:34
msgid "E-Mail"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/new_user_form.html:65
msgid "Register now"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/perform_reset.html:18
msgid "Password (repeat):"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/read.html:5
msgid "- User"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/read.html:25
msgid "Member since"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/read.html:37
msgid "No email"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/read.html:46
msgid "– Note: your API key is visible only to you!"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/read.html:84
msgid "Public Activity"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/request_reset.html:6
msgid "Reset password"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/request_reset.html:7
msgid "Request a password reset"
msgstr ""

#: ckan/templates_legacy/user/request_reset.html:13
msgid "User name:"
msgstr ""

#: ckanext/datapusher/helpers.py:19
msgid "Complete"
msgstr ""

#: ckanext/datapusher/helpers.py:20
msgid "Pending"
msgstr ""

#: ckanext/datapusher/helpers.py:21
msgid "Submitting"
msgstr ""

#: ckanext/datapusher/helpers.py:27
msgid "Not Uploaded Yet"
msgstr ""

#: ckanext/datastore/controller.py:31
msgid "DataStore resource not found"
msgstr ""

#: ckanext/datastore/logic/action.py:200 ckanext/datastore/logic/action.py:248
#: ckanext/datastore/logic/action.py:328 ckanext/datastore/logic/action.py:412
#: ckanext/datastore/logic/action.py:438
msgid "Resource \"{0}\" was not found."
msgstr ""

#: ckanext/datastore/logic/auth.py:15
msgid "User {0} not authorized to update resource {1}"
msgstr ""

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:4
msgid "Custom Text"
msgstr ""

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:4
msgid "custom text"
msgstr ""

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:13
msgid "Country Code"
msgstr ""

#: ckanext/reclinepreview/theme/public/vendor/slickgrid/2.0.1/MIT-LICENSE.txt:1
msgid ""
"Copyright (c) 2010 Michael Leibman, http://github.com/mleibman/slickgrid\n"
"\n"
"Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining\n"
"a copy of this software and associated documentation files (the\n"
"\"Software\"), to deal in the Software without restriction, including\n"
"without limitation the rights to use, copy, modify, merge, publish,\n"
"distribute, sublicense, and/or sell copies of the Software, and to\n"
"permit persons to whom the Software is furnished to do so, subject to\n"
"the following conditions:\n"
"\n"
"The above copyright notice and this permission notice shall be\n"
"included in all copies or substantial portions of the Software.\n"
"\n"
"THE SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND,\n"
"EXPRESS OR IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF\n"
"MERCHANTABILITY, FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND\n"
"NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE\n"
"LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION\n"
"OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM, OUT OF OR IN CONNECTION\n"
"WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE SOFTWARE."
msgstr ""

#: ckanext/reclinepreview/theme/public/vendor/slickgrid/2.0.1/README.txt:1
msgid ""
"This compiled version of SlickGrid has been obtained with the Google Closure\n"
"Compiler, using the following command:\n"
"\n"
"java -jar compiler.jar --js=slick.core.js --js=slick.grid.js --js=slick.editors.js --js_output_file=slick.grid.min.js\n"
"\n"
"There are two other files required for the SlickGrid view to work properly:\n"
"\n"
" * jquery-ui-1.8.16.custom.min.js \n"
" * jquery.event.drag-2.0.min.js\n"
"\n"
"These are included in the Recline source, but have not been included in the\n"
"built file to make easier to handle compatibility problems.\n"
"\n"
"Please check SlickGrid license in the included MIT-LICENSE.txt file.\n"
"\n"
"[1] https://developers.google.com/closure/compiler/"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:10
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:57
msgid "Total number of Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:17
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:40
msgid "Date"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:18
msgid "Total datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:33
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:179
msgid "Dataset Revisions per Week"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:41
msgid "All dataset revisions"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:42
msgid "New datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:58
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:180
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:63
msgid "Top Rated Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:64
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:65
msgid "Average rating"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:65
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:65
msgid "Number of ratings"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:79
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:70
msgid "No ratings"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:84
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:181
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:72
msgid "Most Edited Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:90
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:74
msgid "Number of edits"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:103
msgid "No edited datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:108
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:182
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:80
msgid "Largest Groups"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:127
msgid "No groups"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:132
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:183
#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:88
msgid "Top Tags"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:136
msgid "Tag Name"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:137
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:157
msgid "Number of Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:152
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:184
msgid "Users Owning Most Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:175
msgid "Statistics Menu"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:178
msgid "Total Number of Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:60
msgid "Revisions to Datasets per week"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:95
msgid "Users owning most datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/index.html:102
msgid "Page last updated:"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/leaderboard.html:6
msgid "Leaderboard - Stats"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/leaderboard.html:17
msgid "Dataset Leaderboard"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/leaderboard.html:18
msgid ""
"Choose a dataset attribute and find out which categories in that area have "
"the most datasets. E.g. tags, groups, license, res_format, country."
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates_legacy/ckanext/stats/leaderboard.html:20
msgid "Choose area"
msgstr ""
